[
    {
    "file": "0000332.xml",
    "question": "Was sind eosinophile Störungen?",
    "answer": "Eosinophile sind eine Art weißer Blutkörperchen. Sie helfen bei der Abwehr von Infektionen und spielen eine Rolle bei der Immunreaktion Ihres Körpers. Sie können sich auch ansammeln und Entzündungen verursachen. Normalerweise enthält Ihr Blut nicht viele Eosinophile. Ihr Körper kann mehr davon produzieren als Reaktion auf - allergische Störungen - Hauterkrankungen - parasitäre und Pilzinfektionen - Autoimmunerkrankungen - einige Krebsarten - Knochenmarkserkrankungen. Bei einigen Erkrankungen können sich die Eosinophilen außerhalb des Blutkreislaufs bewegen und sich in Organen und Geweben ansammeln. Die Behandlung des Problems hängt von der Ursache ab."
    },
    {
    "file": "0000637.xml",
    "question": "Was ist (sind) Nasenkrebs?",
    "answer": "Ihre Nasennebenhöhlen sind kleine Hohlräume um die Nase herum. Sie sind mit Zellen ausgekleidet, die Schleim produzieren, der verhindert, dass Ihre Nase austrocknet. Die Nasenhöhle ist der Durchgang direkt hinter Ihrer Nase. Beim Atmen strömt die Luft durch sie in Ihren Hals. Krebs der Nasenhöhle und der Nasennebenhöhlen ist selten. Sie sind einem höheren Risiko ausgesetzt, wenn Sie - männlich und über 40 Jahre alt sind - bestimmten Chemikalien am Arbeitsplatz ausgesetzt sind - mit HPV infiziert sind - Raucher sind. Anfangs können keine Symptome auftreten, später können die Symptome denen einer Infektion ähneln. Ärzte diagnostizieren Nasenkrebs mithilfe von bildgebenden Verfahren, beleuchteten röhrenartigen Instrumenten, die in die Nase schauen, und Biopsien. Zu den Behandlungsmöglichkeiten gehören Operation, Bestrahlung und Chemotherapie. NIH: National Cancer Institute"
    },
    {
    "file": "0000568.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu Lungentransplantationen?",
    "answer": "Zusammenfassung: Bei einer Lungentransplantation wird die erkrankte Lunge einer Person entfernt und durch eine gesunde ersetzt. Die gesunde Lunge stammt von einem verstorbenen Spender. Manche Menschen erhalten bei einer Transplantation nur eine Lunge. Andere erhalten zwei. Lungentransplantationen werden bei Menschen durchgeführt, die wahrscheinlich innerhalb von 1 bis 2 Jahren an einer Lungenerkrankung sterben. Ihr Zustand ist so schwerwiegend, dass andere Behandlungen wie Medikamente oder Beatmungsgeräte nicht mehr wirken. Lungentransplantationen werden am häufigsten zur Behandlung von Menschen mit schweren Erkrankungen durchgeführt: - COPD - Mukoviszidose - idiopathische Lungenfibrose - Alpha-1-Antitrypsinmangel - pulmonale Hypertonie. Zu den Komplikationen einer Lungentransplantation zählen die Abstoßung der transplantierten Lunge und Infektionen. NIH: National Heart, Lung, and Blood Institute"
    },
    {
    "file": "0000894.xml",
    "question": "Was sind Tinea-Infektionen?",
    "answer": "Tinea ist der Name einer Gruppe von Krankheiten, die durch einen Pilz verursacht werden. Zu den Tinea-Arten gehören Ringelflechte, Fußpilz und Juckreiz im Genitalbereich. Diese Infektionen sind normalerweise nicht schwerwiegend, können aber unangenehm sein. Sie können sich durch Berühren einer infizierten Person, durch feuchte Oberflächen wie Duschböden oder sogar durch ein Haustier anstecken. Die Symptome hängen von der betroffenen Körperstelle ab: - Ringelflechte ist ein roter Hautausschlag, der einen Ring um normal aussehende Haut bildet. Er wird nicht durch einen Wurm verursacht. - Ringelflechte auf der Kopfhaut verursacht juckende, rote Flecken auf Ihrem Kopf. Sie kann kahle Stellen hinterlassen. Sie betrifft normalerweise Kinder. - Fußpilz verursacht Juckreiz, Brennen und rissige Haut zwischen Ihren Zehen. - Juckreiz im Genitalbereich verursacht einen juckenden, brennenden Ausschlag in Ihrer Leistengegend. Frei verkäufliche Cremes und Puder beseitigen viele Tinea-Infektionen, insbesondere Fußpilz und Leistenflechte. In anderen Fällen sind verschreibungspflichtige Medikamente erforderlich."
    },
    {
    "file": "0000667.xml",
    "question": "Was ist (sind) Osteogenesis imperfecta?",
    "answer": "Osteogenesis imperfecta (OI) ist eine genetische Störung, bei der Knochen leicht brechen. Manchmal brechen die Knochen ohne bekannten Grund. OI kann auch schwache Muskeln, brüchige Zähne, eine gekrümmte Wirbelsäule und Hörverlust verursachen. OI wird durch eines von mehreren Genen verursacht, die nicht richtig funktionieren. Wenn diese Gene nicht funktionieren, beeinträchtigt dies die Produktion von Kollagen, einem Protein, das zur Stärkung der Knochen beiträgt. OI kann von leicht bis schwer reichen und die Symptome sind von Person zu Person unterschiedlich. Eine Person kann im Laufe ihres Lebens nur wenige oder bis zu mehrere hundert Knochenbrüche erleiden. Kein einzelner Test kann OI identifizieren. Ihr Arzt verwendet Ihre Kranken- und Familiengeschichte, körperliche Untersuchung sowie Bildgebungs- und Labortests, um die Krankheit zu diagnostizieren. Ihr Arzt kann auch Ihr Kollagen (aus der Haut) oder Ihre Gene (aus dem Blut) testen. Es gibt keine Heilung, aber Sie können die Symptome in den Griff bekommen. Zu den Behandlungen gehören Bewegung, Schmerzmittel, Physiotherapie, Rollstühle, Zahnspangen und Operationen. NIH: Nationales Institut für Arthritis und Erkrankungen des Bewegungsapparats und der Haut"
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Was sind Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Ein häufiges Problem mit dem Altern Harnwegsinfektionen (HWI) sind ein häufiges Blasenproblem, insbesondere mit zunehmendem Alter. HWI sind die zweithäufigste Art von Infektion im Körper. Jedes Jahrverursachen mehr als 8 Millionen Arztbesuche. Harnwegsinfektionen können überall im Harnsystem auftreten (dazu gehören Nieren, Blase und Harnröhre). Am häufigsten treten sie jedoch in der Blase auf. Eine Harnwegsinfektion in der Blase wird als Zystitis bezeichnet. Infektionen in der Blase können sich auf die Nieren ausbreiten. Eine Harnwegsinfektion in den Nieren wird als Pyelonephritis bezeichnet. Manchmal kann sich auch eine Harnwegsinfektion in der Harnröhre entwickeln, dies kommt jedoch seltener vor. Eine Harnwegsinfektion in der Harnröhre wird als Urethritis bezeichnet. Manche Harnwegsinfektionen führen zu schwerwiegenden Problemen Die meisten Harnwegsinfektionen sind nicht schwerwiegend. Manche Harnwegsinfektionen, z. B. Niereninfektionen, können jedoch zu schwerwiegenden Problemen führen. Bakterien einer Niereninfektion können sich in die Blutbahn ausbreiten und dort eine lebensbedrohliche Erkrankung namens Sepsis verursachen. Wenn Niereninfektionen häufig auftreten oder lange andauern, können sie dauerhafte Nierenschäden verursachen, darunter Nierennarben, schlechte Nierenfunktion und Bluthochdruck."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Was verursacht Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Die meisten Harnwegsinfektionen oder HWI werden durch Bakterien verursacht, die in die Harnröhre und dann in die Blase gelangen. Eine Bakterienart, die normalerweise im Darm lebt (E. coli genannt), verursacht die meisten HWI. HWI können auch durch Pilze (eine andere Art von Keimen) verursacht werden. Wer bekommt HWI? Obwohl jeder ein gewisses Risiko für HWI hat, sind manche Menschen anfälliger dafür als andere. Dazu gehören Menschen mit - Rückenmarksverletzungen oder anderen Nervenschäden im Bereich der Blase. - einer Blockade im Harntrakt, die Urin in der Blase festsetzen kann. Die Blockade kann durch Nierensteine, eine vergrößerte Prostata oder einen Geburtsfehler verursacht werden. - Diabetes - Probleme mit dem natürlichen Abwehrsystem (oder Immunsystem) des Körpers - Beckenorganprolaps, d. h., Beckenorgane (wie Blase, Rektum oder Gebärmutter) verlagern sich aus ihrer normalen Position in Richtung Vagina. Wenn Beckenorgane nicht an ihrer Position sind, können sie auf Blase und Harnröhre drücken und die vollständige Entleerung der Blase erschweren. Dies führt dazu, dass Urin in der Blase bleibt. Bleibt Urin zu lange in der Blase, ist die Wahrscheinlichkeit einer Infektion höher. Rückenmarksverletzungen oder andere Nervenschäden im Bereich der Blase. Eine Blockade der Harnwege, die Urin in der Blase einschließen kann. Die Blockade kann durch Nierensteine, eine vergrößerte Prostata oder einen Geburtsfehler verursacht werden. Diabetes - Probleme mit dem natürlichen Abwehrsystem (oder Immunsystem) des Körpers - Beckenorganprolaps, d. h., Beckenorgane (wie Blase, Rektum oder Gebärmutter) verlagern sich aus ihrer normalen Position in Richtung Vagina. Wenn die Beckenorgane an ihrer Position sind, können sie auf Blase und Harnröhre drücken und die vollständige Entleerung der Blase erschweren. Dadurch bleibt Urin in der Blase. Bleibt Urin zu lange in der Blase, steigt die Wahrscheinlichkeit einer Infektion. Harnwegsinfektionen bei Frauen Mehr als die Hälfte aller Frauen erleidet im Laufe ihres Lebens mindestens eine Harnwegsinfektion. Frauen sind anfälliger für Harnwegsinfektionen als Männer, da ihre Harnröhre kürzer ist und Bakterien dadurch leichter in die Blase gelangen können. Außerdem liegen die Darm- und Harnröhrenöffnungen bei Frauen näher beieinander als bei Männern, wodurch E. coli (ein Darmbakterium) leichter vom Darm in die Harnröhre gelangen kann. Viele Frauen leiden häufig an Harnwegsinfektionen. Manche Frauen haben drei oder mehr Harnwegsinfektionen pro Jahr. Nur sehr wenige Frauen haben jedoch im Laufe ihres Lebens häufige Harnwegsinfektionen. Normalerweise haben Frauen ein oder zwei Jahre lang häufige Harnwegsinfektionen. Nach diesem Zeitraum hören die Harnwegsinfektionen auf oder treten seltener auf. Ältere Frauen sind anfälliger für Harnwegsinfektionen, da die Blasenmuskulatur schwächer wird und die vollständige Entleerung der Blase erschwert wird. Dies führt dazu, dass Urin in der Blase verbleibt. Bleibt Urin zu lange in der Blase, ist die Wahrscheinlichkeit einer Infektion höher. Harnwegsinfektionen bei Männern Männer haben seltener als Frauen eine erste Harnwegsinfektion. Aber wenn ein Mann einmal eine Harnwegsinfektion hat, ist die Wahrscheinlichkeit einer weiteren hoch. Bakterien einer Harnwegsinfektion können sich auf die Prostata ausbreiten. Dort angekommen, können sich die Bakterien tief im Prostatagewebe verstecken. Prostatainfektionen sind schwer zu heilen, da Antibiotika das infizierte Prostatagewebe möglicherweise nicht erreichen. Aktivitäten, die das Risiko erhöhen können – Sex. Sexuelle Aktivität kann Bakterien aus dem Darm oder der Vaginalhöhle in die Harnröhrenöffnung transportieren. Urinieren nach dem Sex senkt das Infektionsrisiko. – Verwendung eines Katheters zum Urinieren. Ein Katheter ist ein Schlauch, der in die Harnröhre und Blase eingeführt wird, um Menschen beim Entleeren der Blase zu helfen. Der Katheter kann Bakterien einen direkten Weg in die Blase ebnen. – Verwendung bestimmter Verhütungsmittel. Diaphragmen können Bakterien mit sich bringen, wenn sie eingesetzt werden. Spermizide (eine Empfängnisverhütung, die Spermien abtötet) können Harnwegsinfektionen ebenfalls wahrscheinlicher machen. Sex haben. Sexuelle Aktivität kann Bakterien aus dem Darm oder der Vaginalhöhle in die Harnröhrenöffnung transportieren. Urinieren nach dem Sex senkt das Infektionsrisiko. Verwendung eines Katheters zum Urinieren. Ein Katheter ist ein Schlauch, der in die Harnröhre und Blase eingeführt wird, um Menschen beim Entleeren der Blase zu helfen. Der Katheter kann einen direkten Weg für Bakterien schaffen, um in die Blase zu gelangen. Verwendung bestimmter Empfängnisverhütungsmittel. Diaphragmen können Bakterien mit sich bringensie, wenn sie eingesetzt werden. Spermizide (eine Empfängnisverhütung, die Spermien abtötet) können Harnwegsinfektionen ebenfalls wahrscheinlicher machen."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Was sind die Symptome von Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Zu den Symptomen einer Harnwegsinfektion (HWI) in der Blase können gehören: - trüber, blutiger oder übelriechender Urin - Schmerzen oder Brennen beim Wasserlassen - starker und häufiger Harndrang, sogar direkt nach der Entleerung der Blase - leichtes Fieber unter 38,3 Grad Celsius bei manchen Menschen. trüber, blutiger oder übelriechender Urin Schmerzen oder Brennen beim Wasserlassen starker und häufiger Harndrang, sogar direkt nach der Entleerung der Blase leichtes Fieber unter 38,3 Grad Celsius bei manchen Menschen. Wenn sich die Harnwegsinfektion auf die Nieren ausbreitet, können folgende Symptome auftreten: - Schüttelfrost und Zittern - Nachtschweiß - Müdigkeit oder allgemeines Unwohlsein - Fieber über 38,3 Grad Celsius - Schmerzen in der Seite, im Rücken oder in der Leistengegend - gerötete, warme oder gerötete Haut - Bewusstseinsveränderungen oder Verwirrtheit - Übelkeit und Erbrechen - bei manchen Menschen sehr starke Bauchschmerzen. Schüttelfrost und Zittern - Nachtschweiß - Müdigkeit oder allgemeines Unwohlsein - Fieber über 38,3 Grad Celsius - Schmerzen in der Seite, im Rücken oder in der Leistengegend - gerötete, warme oder gerötete Haut - Bewusstseinsveränderungen oder Verwirrtheit - Übelkeit und Erbrechen - bei manchen Menschen sehr starke Bauchschmerzen. Die Symptome können unterschiedlich sein. Die Symptome können je nach Alter, Geschlecht und Kathetergebrauch unterschiedlich sein. Bei manchen älteren Menschen können Bewusstseinsveränderungen und Verwirrtheit die einzigen Anzeichen einer Harnwegsinfektion sein. Ältere Frauen und Männer mit einer Harnwegsinfektion sind eher müde, zittrig und schwach. Sie haben auch häufiger Muskelschmerzen und Bauchschmerzen. Bei einer Person mit einem Katheter kann Fieber das einzige Symptom sein, für das es keine andere wahrscheinliche Ursache gibt. Keime ohne Symptome Manche Menschen haben Keime in der Blase oder den Harnwegen, verspüren jedoch keine Symptome. Wenn ein Urintest zeigt, dass Sie Keime in Ihrem Urin haben, aber keine Symptome verspüren, benötigen Sie möglicherweise keine Behandlung. Wenn Sie Keime in Ihrem Urin haben, sich aber gesund fühlen, sprechen Sie mit Ihrem Arzt darüber, ob Antibiotika – die Medikamente zur Behandlung von Harnwegsinfektionen – erforderlich sind. Diagnose Um herauszufinden, ob eine Person eine Harnwegsinfektion hat, wird der Arzt nach Symptomen fragen. Anschließend wird er eine Urinprobe untersuchen. Der Urintest sucht nach Bakterien, die die Infektion verursachen können. Der Urintest sucht auch nach weißen Blutkörperchen, die der Körper zur Bekämpfung von Infektionen produziert. Da gesunde Menschen manchmal Bakterien in ihrem Urin haben, müssen sowohl Bakterien als auch weiße Blutkörperchen im Urin vorhanden sein, um eine Harnwegsinfektion zu diagnostizieren. Wenn eine Person häufig Harnwegsinfektionen hat, kann der Arzt einige zusätzliche Tests anordnen, um festzustellen, ob die Harnwege der Person normal sind. (Sehen Sie sich das Video an, um mehr darüber zu erfahren, was Sie erwartet, wenn Sie wegen eines Blasenproblems Hilfe suchen. Um das Video zu vergrößern, klicken Sie auf die Klammern in der unteren rechten Ecke. Um das Video zu verkleinern, drücken Sie die Escape-Taste (Esc) auf Ihrer Tastatur.)"
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Wie kann man Harnwegsinfektionen vorbeugen?",
    "answer": "Die Änderung einiger dieser täglichen Gewohnheiten kann dazu beitragen, Harnwegsinfektionen (HWI) vorzubeugen. - Wischen Sie nach dem Toilettengang von vorne nach hinten ab. Frauen sollten von vorne nach hinten abwischen, um zu verhindern, dass Bakterien in die Harnröhre gelangen. Dieser Schritt ist nach dem Stuhlgang am wichtigsten. Wischen Sie nach dem Toilettengang von vorne nach hinten ab. Frauen sollten von vorne nach hinten abwischen, um zu verhindern, dass Bakterien in die Harnröhre gelangen. Dieser Schritt ist nach dem Stuhlgang am wichtigsten. - Trinken Sie viel Flüssigkeit, insbesondere Wasser. Flüssigkeit kann helfen, Bakterien aus dem Harnsystem zu spülen. Wasser ist am besten. Die meisten gesunden Menschen sollten versuchen, täglich sechs bis acht Gläser Flüssigkeit (à 237 ml) zu trinken. (Manche Menschen müssen aus bestimmten Gründen weniger Wasser trinken. Wenn Sie beispielsweise an Nierenversagen oder einer Herzerkrankung leiden, sollten Sie nicht so viel trinken. questionn Sie Ihren Arzt, wie viel Flüssigkeit für Sie gesund ist.) Trinken Sie viel Flüssigkeit, insbesondere Wasser. Flüssigkeit kann helfen, Bakterien aus den Harnwegen zu spülen. Wasser ist am besten. Die meisten gesunden Menschen sollten versuchen, täglich sechs bis acht Gläser Flüssigkeit (à 237 ml) zu trinken. (Manche Menschen müssen aus bestimmten Gründen weniger Wasser trinken. Wenn Sie beispielsweise an Nierenversagen oder einer Herzerkrankung leiden, sollten Sie nicht so viel trinken. questionn Sie Ihren Arzt, wie viel Flüssigkeit für Sie gesund ist.) - Urinieren Sie oft und wenn der Drang verspürt wird. Versuchen Sie, mindestens alle 3 bis 4 Stunden zu urinieren. Bakterien vermehren sich eher in der Blase, wenn der Urin zu lange in der Blase verbleibt. Urinieren Sie oft und wenn der Drang verspürt wird. Versuchen Sie, mindestens alle 3 bis 4 Stunden zu urinieren. Wenn der Urin zu lange in der Blase verbleibt, können sich Bakterien in der Blase vermehren. - Nach dem Sex urinieren. Sowohl Frauen als auch Männer sollten kurz nach dem Sex urinieren, um Bakterien auszuspülen, die beim Sex in die Harnröhre gelangt sein könnten. Nach dem Sex urinieren. Sowohl Frauen als auch Männer sollten kurz nach dem Sex urinieren, um Bakterien auszuspülen, die beim Sex in die Harnröhre gelangt sein könntenbeim Sex. - Tragen Sie Baumwollunterwäsche und locker sitzende Kleidung. Wenn Sie lockere Baumwollkleidung tragen, kann die Luft den Bereich um die Harnröhre herum trocken halten. Eng anliegende Jeans und Nylonunterwäsche sollten vermieden werden, da sie Feuchtigkeit einschließen und Bakterienwachstum fördern können. Tragen Sie Baumwollunterwäsche und locker sitzende Kleidung. Wenn Sie lockere Baumwollkleidung tragen, kann die Luft den Bereich um die Harnröhre herum trocken halten. Eng anliegende Jeans und Nylonunterwäsche sollten vermieden werden, da sie Feuchtigkeit einschließen und Bakterienwachstum fördern können. Cranberrysaft Das Trinken von Cranberrysaft oder die Einnahme von Cranberry-Nahrungsergänzungsmitteln kann auch dazu beitragen, Harnwegsinfektionen vorzubeugen. Einige Studien haben gezeigt, dass Cranberry-Produkte Harnwegsinfektionen weniger wahrscheinlich machen, insbesondere bei Menschen, die häufig Harnwegsinfektionen bekommen. In anderen Studien halfen Cranberry-Produkte jedoch nicht."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Was sind Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Harnwegsinfektionen (HWI) sind ein häufiges Blasenproblem, insbesondere mit zunehmendem Alter. Harnwegsinfekte sind die zweithäufigste Infektionsart im Körper. Jedes Jahr sind Harnwegsinfekte der Grund für über 8 Millionen Arztbesuche. Harnwegsinfekte können überall im Harnsystem (einschließlich Nieren, Blase und Harnröhre) auftreten. Am häufigsten treten Harnwegsinfekte jedoch in der Blase auf. Ein Harnwegsinfekt in der Blase wird als Zystitis bezeichnet. Infektionen in der Blase können sich auf die Nieren ausbreiten. Ein Harnwegsinfekt in den Nieren wird als Pyelonephritis bezeichnet. Manchmal kann sich ein Harnwegsinfekt auch in der Harnröhre entwickeln, dies ist jedoch seltener. Ein Harnwegsinfekt in der Harnröhre wird als Urethritis bezeichnet. Erfahren Sie mehr über Harnwegsinfektionen bei Erwachsenen."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Was sind die Symptome von Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Zu den Symptomen einer Harnwegsinfektion in der Blase können gehören: - trüber, blutiger oder übelriechender Urin - Schmerzen oder Brennen beim Wasserlassen - starker und häufiger Harndrang, sogar direkt nach der Entleerung der Blase - leichtes Fieber unter 38,3 Grad Celsius bei manchen Menschen. trüber, blutiger oder übelriechender Urin Schmerzen oder Brennen beim Wasserlassen starker und häufiger Harndrang, sogar direkt nach der Entleerung der Blase leichtes Fieber unter 38,3 Grad Celsius bei manchen Menschen. Wenn sich die Harnwegsinfektion auf die Nieren ausbreitet, können folgende Symptome auftreten: - Schüttelfrost und Zittern - Nachtschweiß - Müdigkeit oder allgemeines Unwohlsein - Fieber über 38,3 °C - Schmerzen in der Seite, im Rücken oder in der Leistengegend - gerötete, warme oder gerötete Haut - Bewusstseinsveränderungen oder Verwirrtheit - Übelkeit und Erbrechen - bei manchen Menschen sehr starke Bauchschmerzen. Schüttelfrost und Zittern - Nachtschweiß - Müdigkeit oder allgemeines Unwohlsein - Fieber über 38,3 °C - Schmerzen in der Seite, im Rücken oder in der Leistengegend - gerötete, warme oder gerötete Haut - Bewusstseinsveränderungen oder Verwirrtheit - Übelkeit und Erbrechen - bei manchen Menschen sehr starke Bauchschmerzen. Die Symptome können je nach Alter, Geschlecht und Kathetergebrauch unterschiedlich sein. Bei manchen älteren Menschen können Bewusstseinsveränderungen und Verwirrtheit die einzigen Anzeichen einer Harnwegsinfektion sein. Ältere Frauen und Männer mit einer Harnwegsinfektion sind eher müde, zittrig und schwach. Sie leiden auch häufiger an Muskelschmerzen und Bauchschmerzen. Bei einer Person mit einem Katheter kann Fieber ohne wahrscheinlich andere Ursache das einzige Symptom sein. Erfahren Sie mehr über die Anzeichen und Symptome von Harnwegsinfektionen bei Erwachsenen."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Wer ist gefährdet, Harnwegsinfektionen zu bekommen? ?",
    "answer": "Obwohl jeder ein gewisses Risiko für Harnwegsinfektionen hat, sind manche Menschen anfälliger dafür als andere. Dazu gehören Menschen mit - Rückenmarksverletzungen oder anderen Nervenschäden im Bereich der Blase - einer Blockade der Harnwege, die Urin in der Blase festsetzen kann. Eine Blockade der Harnwege kann durch Nierensteine, eine vergrößerte Prostata oder einen Geburtsfehler verursacht werden. - Diabetes - Problemen mit dem natürlichen Abwehr- (oder Immunsystem) des Körpers - einem Beckenorganprolaps, bei dem Beckenorgane (wie Blase, Rektum oder Gebärmutter) aus ihrer normalen Position in die Vagina verrutschen. Wenn Beckenorgane nicht an ihrem Platz sind, können sie auf die Blase und die Harnröhre drücken und eine vollständige Entleerung der Blase erschweren. Dies führt dazu, dass Urin in der Blase verbleibt. Bleibt Urin zu lange in der Blase, ist die Wahrscheinlichkeit einer Infektion höher. Rückenmarksverletzungen oder andere Nervenschäden im Bereich der Blase. Eine Blockade der Harnwege, die Urin in der Blase einschließen kann. Eine Blockade der Harnwege kann durch Nierensteine, eine vergrößerte Prostata oder einen Geburtsfehler verursacht werden. Diabetes. Probleme mit dem natürlichen Abwehrsystem (oder Immunsystem) des Körpers. Beckenorganprolaps, bei dem sich Beckenorgane (wie Blase, Rektum oder Gebärmutter) aus ihrer normalen Position in die Vagina verschieben. Wenn Beckenorgane nicht an ihrem Platz sind, können sie auf Blase und Harnröhre drücken und die vollständige Entleerung der Blase erschweren. Dies führt dazu, dass Urin in der Blase verbleibt. Bleibt Urin zu lange in der Blase, ist die Wahrscheinlichkeit einer Infektion höher. Erfahren Sie mehr über Risikofaktoren für Harnwegsinfektionen."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Wie kann man Harnwegsinfektionen vorbeugen?",
    "answer": "Die Änderung einiger dieser täglichen Gewohnheiten kann helfen, Harnwegsinfektionen vorzubeugen. - Wischen Sie nach dem Toilettengang von vorne nach hinten ab. Frauen sollten von vorne nach hinten abwischen, um zu verhindern, dass Bakterien in die Harnröhre gelangen. Dieser Schritt ist nach dem Stuhlgang am wichtigsten. - Trinken Sie viel Flüssigkeit, insbesondere Wasser. Flüssigkeiten können helfen, Bakterien aus dem Harnsystem zu spülen. Wasser ist am besten. Die meisten gesunden Menschen sollten versuchen, täglich sechs bis acht Gläser Flüssigkeit (mit 237 ml) zu trinken. (Manche Menschen müssen aufgrund bestimmter Erkrankungen weniger Wasser trinken. Wenn Sie beispielsweise an Nierenversagen oder einer Herzerkrankung leiden, sollten Sie nicht so viel Flüssigkeit trinken. questionn Sie Ihren Arzt, wie viel Flüssigkeit für Sie gesund ist.) Trinken Sie viel Flüssigkeit, insbesondere Wasser. Flüssigkeiten können helfen, Bakterien aus den Harnwegen zu spülen. Wasser ist am besten. Die meisten gesunden Menschen sollten versuchen, täglich sechs bis acht Gläser Flüssigkeit (mit je 237 ml) zu trinken. (Manche Menschen müssen aus bestimmten Gründen weniger Wasser trinken. Wenn Sie zum Beispiel an Nierenversagen oder einer Herzerkrankung leiden, sollten Sie nicht so viel Flüssigkeit trinken. questionn Sie Ihren Arzt, wie viel Flüssigkeit für Sie gesund ist.) – Urinieren Sie oft und wenn der Drang kommt. Versuchen Sie, mindestens alle 3 bis 4 Stunden zu urinieren. Bakterien vermehren sich eher in der Blase, wenn der Urin zu lange in der Blase verbleibt. Urinieren Sie oft und wenn der Drang kommt. Versuchen Sie, mindestens alle 3 bis 4 Stunden zu urinieren. Bakterien vermehren sich eher in der Blase, wenn der Urin zu lange in der Blase verbleibt. – Urinieren Sie nach dem Sex. Sowohl Frauen als auch Männer sollten kurz nach dem Sex urinieren, um Bakterien auszuspülen, die beim Sex in die Harnröhre gelangt sein könnten. Urinieren Sie nach dem Sex. Sowohl Frauen als auch Männer sollten kurz nach dem Sex urinieren, um Bakterien auszuspülen, die beim Sex in die Harnröhre gelangt sein könnten. - Tragen Sie Baumwollunterwäsche und locker sitzende Kleidung. Wenn Sie lockere Baumwollkleidung tragen, kann die Luft den Bereich um die Harnröhre herum trocken halten. Eng anliegende Jeans und Nylonunterwäsche sollten vermieden werden, da sie Feuchtigkeit einschließen und Bakterienwachstum fördern können. Tragen Sie Baumwollunterwäsche und locker sitzende Kleidung. Wenn Sie lockere Baumwollkleidung tragen, kann die Luft den Bereich um die Harnröhre herum trocken halten. Eng anliegende Jeans und Nylonunterwäsche sollten vermieden werden, da sie Feuchtigkeit einschließen und Bakterienwachstum fördern können. Das Trinken von Cranberrysaft oder die Einnahme von Cranberry-Nahrungsergänzungsmitteln kann ebenfalls zur Vorbeugung von Harnwegsinfektionen beitragen. Einige Studien haben gezeigt, dass Cranberry-Produkte Harnwegsinfektionen weniger wahrscheinlich machen, insbesondere bei Menschen, die häufig Harnwegsinfektionen bekommen. In anderen Studien halfen Cranberry-Produkte jedoch nicht."
    },
    {
    "file": "07000071.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Harnwegsinfektionen?",
    "answer": "Da die meisten Harnwegsinfektionen durch Bakterien verursacht werden, sind bakterienbekämpfende Medikamente, sogenannte Antibiotika, die übliche Behandlung. Die Art des Antibiotikums und die Dauer der Behandlung hängen von der Krankengeschichte des Patienten und der Art der Bakterien ab, die die Infektion verursachen. Blaseninfektionen können irgendwann von selbst abheilen. Antibiotika können die Symptome jedoch viel schneller verschwinden lassen. Normalerweise geht es den Patienten innerhalb von ein oder zwei Tagen nach Beginn der Antibiotikabehandlung besser. Viel Flüssigkeit zu trinken und häufig zu urinieren kann die Heilung ebenfalls beschleunigen. Bei Bedarf können Schmerzmittel die Schmerzen einer Harnwegsinfektion lindern. Ein Heizkissen auf dem Rücken oder Bauch kann ebenfalls hilfreich sein. Erfahren Sie mehr über die Behandlung von Harnwegsinfektionen."
    },
    {
    "file": "0000503.xml",
    "question": "Was ist (sind) Impetigo?",
    "answer": "Impetigo ist eine durch Bakterien verursachte Hautinfektion. Sie wird normalerweise durch Staphylokokken (Staphylokokken) verursacht, kann aber auch durch Streptokokken (Streptokokken) verursacht werden. Am häufigsten tritt sie bei Kindern zwischen zwei und sechs Jahren auf. Normalerweise beginnt es, wenn Bakterien in eine Hautverletzung eindringen, beispielsweise durch einen Schnitt, einen Kratzer oder einen Insektenstich. Die Symptome beginnen mit roten oder pickelartigen Wunden, die von roter Haut umgeben sind. Diese Wunden können überall auftreten, aber normalerweise treten sie im Gesicht, an Armen und Beinen auf. Die Wunden füllen sich mit Eiter, brechen nach einigen Tagen auf und bilden eine dicke Kruste. Sie jucken oft, aber durch Kratzen können sich die Wunden ausbreiten. Impetigo kann sich durch Kontakt mit Wunden oder Nasenausfluss einer infizierten Person ausbreiten. Sie können Impetigo mit Antibiotika behandeln. NIH: Nationales Institut für Allergien und Infektionskrankheiten"
    },
    {
    "file": "0000559.xml",
    "question": "Was ist (sind) eine Listerieninfektion?",
    "answer": "Listeriose ist eine durch Lebensmittel übertragene Krankheit, die durch Listeria monocytogenes verursacht wird, ein Bakterium, das in Erde und Wasser vorkommt. Es kann in einer Vielzahl von rohen Lebensmitteln sowie in verarbeiteten Lebensmitteln und Lebensmitteln aus nicht pasteurisierter Milch vorkommen. Listerien unterscheiden sich von vielen anderen Keimen dadurch, dass sie auch bei der Kälte des Kühlschranks wachsen können. Zu den Symptomen gehören Fieberr und Schüttelfrost, Kopfschmerzen, Magenverstimmung und Erbrechen. Die Behandlung erfolgt mit Antibiotika. Jeder kann die Krankheit bekommen. Am wahrscheinlichsten sind jedoch schwangere Frauen und ungeborene Babys, ältere Erwachsene und Menschen mit schwachem Immunsystem. So verringern Sie Ihr Risiko: - Verzehren Sie so schnell wie möglich vorgekochte und verzehrfertige Lebensmittel. - Vermeiden Sie Rohmilch und Rohmilchprodukte. - Erhitzen Sie verzehrfertige Lebensmittel und Essensreste, bis sie dampfend heiß sind. - Waschen Sie frisches Obst und Gemüse. - Vermeiden Sie rohes Fleisch und gekühlte geräucherte Meeresfrüchte. Centers for Disease Control and Prevention"
    },
    {
    "file": "0000477.xml",
    "question": "Was ist (sind) HIV/AIDS?",
    "answer": "HIV steht für Humanes Immundefizienz-Virus. Es tötet oder schädigt die Zellen des Immunsystems des Körpers. AIDS steht für erworbenes Immundefizienz-Syndrom. Es ist das fortgeschrittenste Stadium der HIV-Infektion. HIV wird am häufigsten durch ungeschützten Geschlechtsverkehr mit einer infizierten Person übertragen. Eine Übertragung ist auch durch gemeinsame Benutzung von Drogenspritzen oder durch Kontakt mit dem Blut einer infizierten Person möglich. Frauen können ihre Babys während der Schwangerschaft oder bei der Geburt anstecken. Die ersten Anzeichen einer HIV-Infektion können geschwollene Drüsen und grippeähnliche Symptome sein. Diese können ein oder zwei Monate nach der Infektion auftreten und wieder verschwinden. Schwere Symptome können erst Monate oder Jahre später auftreten. Eine Blutuntersuchung kann Aufschluss darüber geben, ob Sie HIV-infiziert sind. Ihr Arzt kann den Test durchführen oder Sie rufen die nationale Hotline unter 1-800-CDC-INFO an (rund um die Uhr, 1-800-232-4636 auf Englisch und auf Spanisch; 1-888-232-6348 - TTY). Es gibt keine Heilung, aber viele Medikamente, um sowohl die HIV-Infektion als auch die damit verbundenen Infektionen und Krebserkrankungen zu bekämpfen. Menschen können viele Jahre mit der Krankheit leben."
    },
    {
    "file": "0000167.xml",
    "question": "Was ist (sind) die Chagas-Krankheit?",
    "answer": "Die Chagas-Krankheit wird durch einen Parasiten verursacht. Sie ist in Lateinamerika weit verbreitet, aber nicht in den Vereinigten Staaten. Infizierte blutsaugende Wanzen, auch Raubwanzen genannt, verbreiten sie. Wenn die Wanze Sie beißt, normalerweise im Gesicht, hinterlässt sie infizierte Ausscheidungen. Sie können sich anstecken, wenn Sie sie in Ihre Augen oder Nase, die Bisswunde oder einen Schnitt reiben. Die Krankheit kann sich auch durch kontaminierte Lebensmittel, eine Bluttransfusion, ein gespendetes Organ oder während der Schwangerschaft von der Mutter auf das Kind übertragen. Wenn Sie Symptome bemerken, können diese Folgendes umfassen: - Fieber - Grippeähnliche Symptome - Hautausschlag - Geschwollenes Augenlid Diese frühen Symptome verschwinden normalerweise. Wenn Sie die Infektion jedoch nicht behandeln, bleibt sie in Ihrem Körper. Später kann sie schwere Darm- und Herzprobleme verursachen. Eine körperliche Untersuchung und Bluttests können die Diagnose stellen. Möglicherweise müssen Sie sich auch untersuchen lassen, um festzustellen, ob die Krankheit Ihren Darm und Ihr Herz befallen hat. Medikamente können den Parasiten abtöten, insbesondere im Frühstadium. Sie können auch damit verbundene Probleme behandeln. Ein Herzschrittmacher hilft beispielsweise bei bestimmten Herzkomplikationen. Es gibt keine Impfstoffe oder Medikamente zur Vorbeugung der Chagas-Krankheit. Wenn Sie in Gebiete reisen, in denen die Krankheit auftritt, sind Sie einem höheren Risiko ausgesetzt, wenn Sie im Freien oder in schlechten Wohnbedingungen schlafen. Es ist wichtig, Insektizide zu verwenden, um Stiche zu verhindern, und Lebensmittelsicherheit zu praktizieren. Centers for Disease Control and Prevention"
    },
    {
    "file": "0000854.xml",
    "question": "Was sind Magenerkrankungen?",
    "answer": "Ihr Magen ist ein Organ zwischen Ihrer Speiseröhre und Ihrem Dünndarm. Hier beginnt die Verdauung von Proteinen. Der Magen hat drei Aufgaben. Er speichert geschluckte Nahrung. Er vermischt die Nahrung mit Magensäure. Dann leitet er die Mischung an den Dünndarm weiter. Die meisten Menschen haben irgendwann einmal ein Magenproblem. Verdauungsstörungen und Sodbrennen sind häufige Probleme. Manche Magenprobleme können Sie mit rezeptfreien Medikamenten und Änderungen Ihres Lebensstils lindern, z. B. indem Sie fettreiche Lebensmittel vermeiden oder langsamer essen. Andere Probleme wie Magengeschwüre oder GERD erfordern ärztliche Behandlung. Sie sollten einen Arzt aufsuchen, wenn bei Ihnen eines der folgenden Symptome auftritt: - Blut beim Stuhlgang - Starke Bauchschmerzen - Sodbrennen, das durch Antazida nicht gelindert wird - Unbeabsichtigter Gewichtsverlust - Anhaltendes Erbrechen oder Durchfall NIH: Nationales Institut für Diabetes und Verdauungs- und Nierenerkrankungen"
    },
    {
    "file": "0000055.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu Arsen?",
    "answer": "Zusammenfassung: Arsen ist ein natürliches Element, das in Erde und Mineralien vorkommt. Arsenverbindungen werden zur Holzkonservierung, als Pestizide und in einigen Industriezweigen verwendet. Arsen kann durch vom Wind verwehten Staub in die Luft, das Wasser und den Boden gelangen. Es kann auch durch Abfluss ins Wasser gelangen. Sie können Arsen ausgesetzt sein durch: - Aufnahme kleiner Mengen über die Nahrung, das Trinkwasser oder die Luft - Einatmen von Sägespänen oder Brandrauch von mit Arsen behandeltem Holz - Wohnen in einem Gebiet mit hohem Arsengehalt im Gestein - Arbeiten in einem Beruf, in dem Arsen hergestellt oder verwendet wird. Der Kontakt mit Arsen kann viele gesundheitliche Probleme verursachen. Die Exposition gegenüber niedrigen Konzentrationens über einen längeren Zeitraum kann die Farbe Ihrer Haut verändern. Es kann Hühneraugen und kleine Warzen verursachen. Die Belastung mit hohen Arsenkonzentrationen kann zum Tod führen. Agency for Toxic Substances Disease Registry"
    },
    {
    "file": "0000132.xml",
    "question": "Was sind Atemprobleme?",
    "answer": "Wenn Sie kurzatmig sind, fällt es Ihnen schwer oder ist unangenehm, den Sauerstoff aufzunehmen, den Ihr Körper braucht. Sie haben möglicherweise das Gefühl, nicht genug Luft zu bekommen. Manchmal sind leichte Atemprobleme auf eine verstopfte Nase oder harte körperliche Betätigung zurückzuführen. Kurzatmigkeit kann aber auch ein Anzeichen für eine ernsthafte Krankheit sein. Viele Erkrankungen können Kurzatmigkeit verursachen. Lungenerkrankungen wie Asthma, Emphysem oder Lungenentzündung verursachen Atembeschwerden. Das Gleiche können Probleme mit Ihrer Luftröhre oder Ihren Bronchien, die Teil Ihres Atemwegssystems sind, verursachen. Herzerkrankungen können Atemnot verursachen, wenn Ihr Herz nicht genug Blut pumpen kann, um Ihren Körper mit Sauerstoff zu versorgen. Stress aufgrund von Angstzuständen kann Ihnen auch das Atmen erschweren. Wenn Sie häufig Atembeschwerden haben, ist es wichtig, die Ursache herauszufinden."
    },
    {
    "file": "0000030.xml",
    "question": "Was ist (sind) Analkrebs?",
    "answer": "Der Anus ist der Ort, an dem der Stuhl Ihren Körper verlässt, wenn Sie auf die Toilette gehen. Er besteht aus Ihren äußeren Hautschichten und dem Ende Ihres Dickdarms. Analkrebs ist eine Krankheit, bei der sich Krebszellen im Gewebe des Anus bilden. Analkrebs ist selten. Er kommt häufiger bei Rauchern und Menschen über 50 vor. Sie sind auch einem höheren Risiko ausgesetzt, wenn Sie HPV haben, Analsex haben oder viele Sexualpartner haben. Zu den Symptomen gehören Blutungen, Schmerzen oder Knoten im Analbereich. Juckreiz und Ausfluss am After können ebenfalls Anzeichen für Analkrebs sein. Ärzte verwenden Tests, die den Anus untersuchen, um Analkrebs zu diagnostizieren. Dazu gehören eine körperliche Untersuchung, Endoskopie, Ultraschall und Biopsie. Zu den Behandlungen gehören Strahlentherapie, Chemotherapie und Operation. NIH: National Cancer Institute"
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was ist (sind) Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Bei Herzinsuffizienz kann das Herz nicht genug Blut pumpen, um den Bedarf des Körpers zu decken. In manchen Fällen kann sich das Herz nicht mit genügend Blut füllen. In anderen Fällen kann das Herz das Blut nicht mit genügend Kraft in den Rest des Körpers pumpen. Manche Menschen haben beide Probleme. Herzinsuffizienz entwickelt sich im Laufe der Zeit, wenn die Pumpleistung des Herzens schwächer wird. Sie kann entweder die rechte, die linke oder beide Seiten des Herzens betreffen. Herzinsuffizienz bedeutet nicht, dass das Herz aufgehört hat zu arbeiten oder kurz davor ist, aufzuhören zu arbeiten. Wenn die Herzinsuffizienz die linke Seite des Herzens betrifft, kann das Herz nicht genug sauerstoffreiches Blut in den Rest des Körpers pumpen. Wenn die Herzinsuffizienz die rechte Seite betrifft, kann das Herz nicht genug Blut in die Lunge pumpen, wo es Sauerstoff aufnimmt. Die Pumpfunktion des Herzens Bei einem normalen Herzen transportieren Blutgefäße, sogenannte Venen, sauerstoffarmes Blut vom Körper zur rechten Herzseite. Dort wird es durch die Lungenarterie gepumpt und nimmt dabei Sauerstoff auf. Von dort kehrt das Blut zur linken Herzseite zurück. Anschließend wird es durch eine große Arterie, die Aorta, gepumpt, die das Blut im ganzen Körper verteilt. Wenn das Herz durch Herzinsuffizienz geschwächt ist, können Blut und Flüssigkeit in die Lunge zurückfließen, und es sammelt sich Flüssigkeit in den Füßen, Knöcheln und Beinen. Menschen mit Herzinsuffizienz leiden häufig unter Müdigkeit und Kurzatmigkeit. Herzinsuffizienz ist eine ernste Erkrankung Herzinsuffizienz ist eine ernste und weit verbreitete Erkrankung. Wissenschaftler schätzen, dass in den USA 5 Millionen Menschen an Herzinsuffizienz leiden, und diese Zahl wächst weiter. Jedes Jahr sterben 300.000 Menschen daran. Herzinsuffizienz kommt am häufigsten bei Personen ab 65 Jahren vor und ist der Hauptgrund für Krankenhausaufenthalte älterer Menschen. Andere Bezeichnungen für Herzinsuffizienz Herzinsuffizienz kann auch als kongestive Herzinsuffizienz, systolische Herzinsuffizienz, diastolische Herzinsuffizienz, linksseitige Herzinsuffizienz oder rechtsseitige Herzinsuffizienz bezeichnet werden."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was verursacht Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Herzinsuffizienz wird durch andere Krankheiten oder Zustände verursacht, die den Herzmuskel schädigen, wie z. B. Koronare Herzkrankheit (einschließlich Herzinfarkt), Diabetes und Bluthochdruck. Die Behandlung dieser Probleme kann Herzinsuffizienz verhindern oder verbessern. Koronare Herzkrankheit Koronare Herzkrankheit ist eine der häufigsten Todesursachen bei Männern und Frauen. Sie tritt auf, wenn die Arterien, die das Herz mit Blut versorgen, verhärten und verengen. Hoher Blutdruck Hoher Blutdruck ist die Kraft des Blutes, das gegen die Wände der Arterien drückt. Wenn dieser Druck steigt und im Laufe der Zeit hoch bleibt, kann dies Ihr Herz schwächen und zur Bildung von Plaque führen, was dann zu Herzinsuffizienz führen kann. Diabetes Diabetes ist dadurch gekennzeichnet, dass über einen langen Zeitraum zu viel Glukose oder Zucker im Blut vorhanden ist. Dies kann Herzprobleme verursachen, da ein hoher Blutzuckerspiegel Teile des Körpers wie das Herz und die Blutgefäße schädigen kann. Diese Schädigung schwächt das Herz und führt häufig zuzu Herzversagen. Andere Krankheiten Andere Krankheiten und Zustände können ebenfalls zu Herzversagen führen, wie z. B. - Kardiomyopathie (KAR-de-o-mi-OP-ah-thee) oder Herzmuskelerkrankung. Kardiomyopathie kann bei der Geburt vorhanden sein oder durch eine Verletzung oder Infektion verursacht werden. - Herzklappenerkrankung. Probleme mit den Herzklappen können bei der Geburt vorhanden sein oder durch eine Infektion, einen Herzinfarkt oder eine Schädigung durch eine Herzerkrankung verursacht werden. - Arrhythmien (ah-RITH-me-ahs) oder unregelmäßiger Herzschlag. Diese Herzprobleme können bei der Geburt vorhanden sein oder durch eine Herzerkrankung oder Herzfehler verursacht werden. - Angeborene (kon-JEN-ih-tal) Herzfehler. Diese Probleme mit der Herzstruktur sind bei der Geburt vorhanden. Kardiomyopathie (KAR-de-o-mi-OP-ah-thee) oder Herzmuskelerkrankung. Kardiomyopathie kann bei der Geburt vorhanden sein oder durch eine Verletzung oder Infektion verursacht werden. Herzklappenerkrankung. Probleme mit den Herzklappen können bei der Geburt vorhanden sein oder durch eine Infektion, einen Herzinfarkt oder eine Schädigung durch eine Herzerkrankung verursacht werden. Arrhythmien (ah-RITH-me-ahs) oder unregelmäßiger Herzschlag. Diese Herzprobleme können bei der Geburt vorhanden sein oder durch Herzkrankheiten oder Herzfehler verursacht werden. Angeborene (kon-JEN-ih-tal) Herzfehler. Diese Probleme mit der Herzstruktur sind bei der Geburt vorhanden. Andere Faktoren Auch andere Faktoren können den Herzmuskel schädigen und zu Herzversagen führen. Beispiele hierfür sind: - Krebsbehandlungen wie Strahlen- und Chemotherapie - Schilddrüsenerkrankungen (zu viel oder zu wenig Schilddrüsenhormon im Körper) - Alkoholmissbrauch oder Kokain- und andere illegale Drogen - HIV/AIDS - zu viel Vitamin E. Krebsbehandlungen wie Strahlen- und Chemotherapie Schilddrüsenerkrankungen (zu viel oder zu wenig Schilddrüsenhormon im Körper) Alkoholmissbrauch oder Kokain- und andere illegale Drogen HIV/AIDS zu viel Vitamin E. Schlafapnoe Herzschäden durch obstruktive Schlafapnoe können Herzversagen verschlimmern. Schlafapnoe ist eine häufige Erkrankung, bei der Sie während des Schlafs ein oder mehrere Atemaussetzer oder flache Atemzüge haben. Schlafapnoe kann Ihrem Herzen Sauerstoff entziehen und seine Arbeitsbelastung erhöhen. Die Behandlung dieser Schlafstörung kann eine Herzinsuffizienz verbessern. Wer ist gefährdet? Herzinsuffizienz kann fast jeden treffen. Sie ist der Hauptgrund für einen Krankenhausaufenthalt bei Menschen über 65 Jahren. Herzinsuffizienz tritt häufiger auf bei – Menschen ab 65 Jahren – Afroamerikanern – übergewichtigen Menschen – Menschen, die einen Herzinfarkt erlitten haben – Männern. Menschen ab 65 Jahren Afroamerikanern übergewichtigen Menschen Menschen, die einen Herzinfarkt erlitten haben Männern. Das Alter kann den Herzmuskel schwächen. Ältere Menschen können auch über viele Jahre an Krankheiten gelitten haben, die zu einer Herzinsuffizienz geführt haben. Afroamerikaner erkranken häufiger an Herzinsuffizienz als Menschen anderer Rassen. Sie haben auch häufiger Symptome in jüngerem Alter, müssen häufiger wegen Herzinsuffizienz ins Krankenhaus und sterben an Herzinsuffizienz. Übergewicht belastet das Herz. Übergewicht erhöht auch das Risiko von Herzkrankheiten und Typ-2-Diabetes. Diese Krankheiten können zu Herzversagen führen. Wer in der Vergangenheit einen Herzinfarkt hatte, ist einem höheren Risiko für Herzversagen ausgesetzt. Männer haben eine höhere Herzversagenrate als Frauen."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wer ist von Herzversagen bedroht? ?",
    "answer": "Herzversagen vorbeugen Es gibt eine Reihe von Dingen, die Sie tun können, um das Risiko einer koronaren Herzkrankheit und Herzversagen zu senken. Dazu gehören: - Ihren Cholesterinspiegel gesund halten - Ihren Blutdruck auf einem normalen Niveau halten - Diabetes behandeln - ein gesundes Gewicht halten - mit dem Rauchen aufhören - Ihren Alkoholkonsum einschränken - eine herzgesunde Ernährung befolgen - Ihre Natrium- (Salz-)Menge einschränken - regelmäßig Sport treiben - illegale Drogen vermeiden. Halten Sie Ihren Cholesterinspiegel gesund. Halten Sie Ihren Blutdruck auf einem normalen Niveau. Behandeln Sie Diabetes. Halten Sie ein gesundes Gewicht. Geben Sie das Rauchen auf. Begrenzen Sie Ihren Alkoholkonsum. Befolgen Sie eine herzgesunde Ernährung. Begrenzen Sie Ihre Natrium- (Salz-)Aufnahme. Treiben Sie regelmäßig Sport. Vermeiden Sie illegale Drogen. Halten Sie Ihren Cholesterinspiegel gesund. Wenn Sie Ihren Cholesterinspiegel gesund halten, können Sie einer koronaren Herzkrankheit vorbeugen. Ihr Zielwert für LDL oder \"schlechtes\" Cholesterin hängt davon ab, wie viele andere Risikofaktoren bei Ihnen vorliegen. Zu den Risikofaktoren gehören: - Rauchen - Bluthochdruck - Niedriger HDL-Cholesterinspiegel - 45 Jahre oder älter als Männer und 55 Jahre oder älter als Frauen - Ein naher Verwandter, der früher als üblich an einer koronaren Herzkrankheit erkrankt ist (vor dem 55. Lebensjahr bei männlichen Verwandten und vor dem 65. Lebensjahr bei weiblichen Verwandten). Sie sind Raucher, haben hohen Blutdruck, haben einen niedrigen HDL-Cholesterinspiegel, sind 45 Jahre oder älter (wenn Sie ein Mann sind) und 55 Jahre oder älter (wenn Sie eine Frau sind), haben einen nahen Verwandten, der früher als üblich an einer koronaren Herzkrankheit erkrankt ist (vor dem 55. Lebensjahr bei männlichen Verwandten und vor dem 65. Lebensjahr bei weiblichen Verwandten). Empfohlene LDL-Cholesterin-Ziele– Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und einen oder keine Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 160 mg/dl. – Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und zwei oder mehr Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 130 mg/dl. – Wenn Sie eine koronare Herzkrankheit oder Diabetes haben, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 100 mg/dl. – Der Zielwert für HDL oder „gutes“ Cholesterin liegt bei Männern über 40 und bei Frauen über 50. – Der Zielwert für Triglyceride, ein weiteres Fett im Blut, liegt unter 150. Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und einen oder keine Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 160 mg/dl. Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und zwei oder mehr Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 130 mg/dl. Wenn Sie an einer koronaren Herzkrankheit oder Diabetes leiden, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 100 mg/dL. Der Zielwert für HDL oder „gutes“ Cholesterin liegt bei Männern über 40 und bei Frauen über 50. Der Zielwert für Triglyceride, ein weiteres Fett im Blut, liegt unter 150. Erfahren Sie, wie Sie Ihren Cholesterinspiegel mit TLC (Therapeutic Lifestyle Changes) kontrollieren können. Halten Sie Ihren Blutdruck auf einem normalen Niveau Hoher Blutdruck führt dazu, dass das Herz größer wird und härter arbeitet, was zu Herzversagen führen kann. Sie sollten einen Blutdruckwert von 130/80 oder weniger anstreben. Sprechen Sie mit Ihrem Arzt über Möglichkeiten, Ihren Blutdruck zu senken. Holen Sie sich Tipps zur Kontrolle Ihres Blutdrucks. Diabetes behandeln Wenn Sie Diabetes haben, ist es wichtig, ihn richtig zu behandeln. Diabetes ist dadurch gekennzeichnet, dass über einen langen Zeitraum zu viel Glukose oder Zucker im Blut vorhanden ist. Dies kann Herzprobleme verursachen, da ein hoher Blutzuckerwert Teile des Körpers wie das Herz und die Blutgefäße schädigen kann. Diese Schädigung schwächt das Herz und führt häufig zu Herzversagen. Informieren Sie sich über Möglichkeiten, Ihren Diabetes täglich zu behandeln. Halten Sie ein gesundes Gewicht Übergewicht belastet das Herz. Übergewicht erhöht auch Ihr Risiko für Herzkrankheiten und Typ-2-Diabetes. Diese Krankheiten können zu Herzversagen führen. Lesen Sie hier, wie Sie vernünftig abnehmen können. Rauchen Sie nicht Wenn Sie rauchen, hören Sie auf. Kostenlose Hilfe beim Aufhören erhalten Sie bei einer Raucherentwöhnungshotline. Lesen Sie hier, welche Medikamente Ihnen dabei helfen können. Befolgen Sie eine herzgesunde Ernährung Herzgesunde Lebensmittel sind ballaststoffreiche Lebensmittel wie Haferkleie, Haferflocken, Vollkornbrot und -getreide, Obst und Gemüse. Sie können sich auch herzgesund ernähren, indem Sie Lebensmittel mit hohem Gehalt an gesättigten Fettsäuren, Transfetten und Cholesterin wie Fleisch, Butter, fetthaltige Milchprodukte, Eier, Backfett, Schmalz und Lebensmittel mit Palmöl oder Kokosöl einschränken. Weitere Informationen zu gesunder Ernährung finden Sie unter „Gesund essen im Alter“. Begrenzen Sie Ihren Alkoholkonsum Im Allgemeinen sollten gesunde Männer und Frauen über 65 nicht mehr als drei Drinks pro Tag oder insgesamt sieben Drinks pro Woche trinken. Erfahren Sie, welche Auswirkungen Alkohol auf Sie hat, wenn Sie älter werden. Begrenzen Sie die Natriummenge. Natrium trägt zu hohem Blutdruck und Flüssigkeitsansammlungen bei. Ältere Erwachsene sollten ihre Natriumaufnahme auf 1.500 Milligramm täglich (etwa 2/3 Teelöffel Salz) begrenzen. Informieren Sie sich über Möglichkeiten, Ihre Salzaufnahme zu reduzieren. Treiben Sie regelmäßig Sport. Studien zeigen, dass Menschen mit Herzkrankheiten, Diabetes und hohem Blutdruck von regelmäßigem Sport profitieren. Tatsächlich ist die Wahrscheinlichkeit, dass inaktive Menschen eine Herzkrankheit entwickeln, fast doppelt so hoch wie bei aktiveren Menschen. Streben Sie mindestens 30 Minuten Sport pro Tag an. Konsultieren Sie Ihren Arzt, bevor Sie ein Trainingsprogramm beginnen. Informationen zu Sport und älteren Erwachsenen finden Sie unter Vorteile von Sport oder besuchen Sie Go4Life, die Kampagne für Sport und körperliche Aktivität für ältere Erwachsene des National Institute on Aging."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was sind die Symptome einer Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Häufige Symptome Zu den häufigsten Symptomen einer Herzinsuffizienz gehören Kurzatmigkeit oder Atembeschwerden, Müdigkeit und Schwellungen. Schwellungen treten normalerweise in den Knöcheln, Füßen, Beinen und manchmal im Bauch auf. Schwellungen werden durch Flüssigkeitsansammlungen im Körper verursacht. Die Flüssigkeitsansammlung kann zu Gewichtszunahme und Husten führen. Der Husten kann nachts und im Liegen schlimmer sein. Wenn die Symptome zum ersten Mal auftreten, fühlen Sie sich möglicherweise müde oder kurzatmig nach routinemäßigen körperlichen Aktivitäten wie Treppensteigen. Mit fortschreitender Herzinsuffizienz werden die Symptome schlimmer. Sie fühlen sich möglicherweise müde oder kurzatmig nach einfachen Aktivitäten wie Anziehen."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wie wird Herzinsuffizienz diagnostiziert?",
    "answer": "Diagnose von Herzinsuffizienz Es gibt keinen spezifischen Test zur Diagnose von Herzinsuffizienz. Da die Symptome auch bei anderen Erkrankungen häufig auftreten, wird Ihr Arzt anhand einer detaillierten Anamnese, einer Untersuchung und mehrerer Tests feststellen, ob Sie an Herzinsuffizienz leiden. Die Tests werden feststellen, ob Sie an Krankheiten oder Erkrankungen leiden, die Herzinsuffizienz verursachen können. Sie werden auch alle anderen Ursachen Ihrer Symptome ausschließen und das Ausmaß der Schädigung Ihres Herzens bestimmen. Bei einer körperlichen Untersuchung können SieIhr Arzt wird Ihr Herz auf ungewöhnliche Geräusche und Ihre Lunge auf Flüssigkeitsansammlungen abhören. Ihr Arzt wird auch nach Schwellungen in Ihren Knöcheln, Füßen, Beinen, Ihrem Bauch und in den Venen in Ihrem Hals suchen. Wenn Ihr Arzt feststellt, dass Sie Anzeichen einer Herzinsuffizienz haben, kann er oder sie mehrere Tests anordnen. Diagnosetests Zu den Tests, die zur Feststellung einer Herzinsuffizienz durchgeführt werden, gehören ein Elektrokardiogramm (EKG), eine Röntgenaufnahme des Brustkorbs und ein BNP-Bluttest. Ein EKG misst die Geschwindigkeit und Regelmäßigkeit Ihres Herzschlags. Dieser Test kann auch zeigen, ob Sie einen Herzinfarkt hatten und ob die Wände Ihres Herzens verdickt sind. Eine Röntgenaufnahme des Brustkorbs macht ein Bild Ihres Herzens und Ihrer Lunge. Sie zeigt, ob Ihr Herz vergrößert ist oder sich Flüssigkeit in Ihren Lungen befindet, beides Anzeichen einer Herzinsuffizienz. Ein BNP-Bluttest misst den Spiegel eines Hormons in Ihrem Blut namens BNP (brain natriuretisches Peptid), das bei Herzinsuffizienz ansteigt. Sobald diese ersten Tests durchgeführt wurden, schickt Ihr Arzt Sie möglicherweise zu einem Kardiologen, einem Spezialisten für die Diagnose und Behandlung von Herzkrankheiten. Ein Kardiologe wird eine körperliche Untersuchung durchführen und gegebenenfalls weitere Tests anordnen. Weitere Tests Zu den Tests, mit denen die Ursache einer Herzinsuffizienz ermittelt werden kann, gehören ein Echokardiogramm, ein Holter-Monitor und ein Belastungstest. Ein Echokardiogramm ist einer der nützlichsten Tests zur Diagnose einer Herzinsuffizienz. Bei diesem Test wird mithilfe von Schallwellen ein Bild des Herzens erzeugt und gezeigt, wie gut sich das Herz mit Blut füllt. Ihr Arzt verwendet diesen Test, um festzustellen, ob Bereiche Ihres Herzens geschädigt sind. Ein Holter-Monitor ist eine kleine Box, die an Pflastern auf Ihrer Brust befestigt wird. Der Monitor, der 24 Stunden lang getragen wird, zeichnet Ihren Herzrhythmus bei normaler Aktivität kontinuierlich auf. Bei einem Belastungstest werden Ihr EKG und Ihr Blutdruck vor, während oder nach der Belastung erfasst, um zu sehen, wie Ihr Herz auf die Belastung reagiert. Dieser Test zeigt dem Arzt, wie Ihr Herz auf Aktivität reagiert."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Herzinsuffizienz ist nicht heilbar, kann aber durch die Behandlung der zugrunde liegenden Erkrankungen, die sie verursachen, kontrolliert werden. Die Behandlung von Herzinsuffizienz hängt von der Art und dem Stadium der Herzinsuffizienz (der Schwere der Erkrankung) ab. Die Ziele der Behandlung aller Stadien der Herzinsuffizienz sind die Linderung der Symptome, die Behandlung der Ursache (wie Herzkrankheit, Bluthochdruck oder Diabetes), die Verhinderung einer Verschlimmerung der Krankheit und die Verlängerung des Lebens. Behandlungen für Herzinsuffizienz Zu den Behandlungen für Herzinsuffizienz gehören - Änderungen des Lebensstils - Medikamente - Spezialbehandlung für Patienten im fortgeschrittenen Stadium. Änderungen des Lebensstils Medikamente Spezialbehandlung für Patienten im fortgeschrittenen Stadium. Die Behandlung von Herzinsuffizienz verringert die Wahrscheinlichkeit, dass Sie ins Krankenhaus müssen, und erleichtert Ihnen die Ausübung der Dinge, die Sie gerne tun. Es ist sehr wichtig, dass Sie Ihren Behandlungsplan einhalten, indem Sie Arzttermine wahrnehmen, Medikamente einnehmen und Ihren Lebensstil ändern."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was ist (sind) Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Bei Herzinsuffizienz kann das Herz nicht genug Blut durch den Körper pumpen. Herzinsuffizienz entwickelt sich im Laufe der Zeit, wenn die Pumpleistung des Herzens schwächer wird. Herzinsuffizienz bedeutet nicht, dass das Herz aufgehört hat zu arbeiten oder kurz davor ist, aufzuhören zu arbeiten. Wenn das Herz durch Herzinsuffizienz geschwächt ist, können Blut und Flüssigkeit in die Lunge zurückfließen und Flüssigkeit sammelt sich in Füßen, Knöcheln und Beinen an. Menschen mit Herzinsuffizienz leiden häufig unter Müdigkeit und Kurzatmigkeit."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was verursacht Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Herzinsuffizienz wird durch andere Krankheiten und Zustände verursacht, die den Herzmuskel schädigen. Am häufigsten wird sie durch eine koronare Herzkrankheit, einschließlich Herzinfarkt, verursacht. Diabetes und Bluthochdruck erhöhen ebenfalls das Risiko einer Herzinsuffizienz. Menschen, die einen Herzinfarkt erlitten haben, haben ein hohes Risiko, eine Herzinsuffizienz zu entwickeln."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was sind die Symptome einer Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Die häufigsten Symptome einer Herzinsuffizienz sind Kurzatmigkeit oder Atembeschwerden, Müdigkeit und Schwellungen. Schwellungen werden durch Flüssigkeitsansammlungen im Körper verursacht. Flüssigkeitsansammlungen können zu Gewichtszunahme und häufigem Harndrang sowie Husten führen."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wie viele Menschen sind von Herzinsuffizienz betroffen?",
    "answer": "In den Vereinigten Staaten leiden etwa 5 Millionen Menschen an Herzinsuffizienz. Sie trägt jedes Jahr zu 300.000 Todesfällen bei. Es ist die häufigste Ursache für Krankenhausaufenthalte bei Menschen über 65 Jahren."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wer ist von Herzversagen bedroht? ?",
    "answer": "Herzinsuffizienz ist häufigerbei - Menschen, die 65 Jahre oder älter sind - Afroamerikanern - übergewichtigen Menschen - Menschen, die einen Herzinfarkt erlitten haben - Männern. Menschen, die 65 Jahre oder älter sind Afroamerikaner - übergewichtige Menschen - Menschen, die einen Herzinfarkt erlitten haben - Männern. Das Alter kann den Herzmuskel schwächen. Ältere Menschen können auch viele Jahre lang an Krankheiten gelitten haben, die zu Herzversagen geführt haben. Afroamerikaner erkranken häufiger an Herzversagen als Menschen anderer Rassen. Sie haben auch häufiger in jüngeren Jahren Symptome, müssen häufiger wegen Herzversagen ins Krankenhaus und sterben an Herzversagen. Übergewicht belastet das Herz. Übergewicht erhöht auch das Risiko von Herzkrankheiten und Typ-2-Diabetes. Diese Krankheiten können zu Herzversagen führen. Menschen mit einer Vorgeschichte eines Herzinfarkts haben ein höheres Risiko für Herzversagen. Männer erleiden häufiger Herzversagen als Frauen."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wie kann man Herzversagen vorbeugen?",
    "answer": "Möglichkeiten zur Vorbeugung von Herzversagen sind: - Halten Sie Ihren Cholesterin- und Blutdruckspiegel im Gleichgewicht - Kontrollieren Sie Diabetes - Halten Sie ein gesundes Gewicht - Rauchen Sie auf - Befolgen Sie eine herzgesunde Ernährung - Begrenzen Sie Ihren Alkoholkonsum - Halten Sie sich salzarm, da Salz zu einer Flüssigkeitsansammlung im Körper führen und ebenfalls zu Bluthochdruck beitragen kann. Ältere Erwachsene sollten ihre Natriumaufnahme (Salz) auf 1500 mg pro Tag (etwa 2/3 Teelöffel Salz) beschränken. - Treiben Sie regelmäßig Sport. Streben Sie mindestens 30 Minuten Sport pro Tag an. Sprechen Sie mit Ihrem Arzt, bevor Sie ein Trainingsprogramm beginnen. Informationen zu Übungen, die ältere Erwachsene sicher durchführen können, finden Sie unter „Übungen zum Ausprobieren“ oder auf Go4Life, der Trainings- und Bewegungskampagne für ältere Erwachsene des National Institute on Aging. Halten Sie Ihren Cholesterin- und Blutdruckspiegel gesund. Halten Sie Diabetes unter Kontrolle. Halten Sie ein gesundes Gewicht. Geben Sie das Rauchen auf. Befolgen Sie eine herzgesunde Ernährung. Begrenzen Sie Ihren Alkoholkonsum. Halten Sie sich salzarm, da Salz zu einer Flüssigkeitsansammlung im Körper führen und ebenfalls zu Bluthochdruck beitragen kann. Ältere Erwachsene sollten ihre Natriumaufnahme (Salz) auf 1500 mg pro Tag (etwa 2/3 Teelöffel Salz) beschränken. Treiben Sie regelmäßig Sport. Streben Sie mindestens 30 Minuten Sport pro Tag an. Sprechen Sie mit Ihrem Arzt, bevor Sie mit einem Trainingsprogramm beginnen. Informationen zu Übungen, die ältere Erwachsene sicher durchführen können, finden Sie unter „Übungen zum Ausprobieren“ oder auf Go4Life, der Trainings- und Bewegungskampagne für ältere Erwachsene des National Institute on Aging."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was ist (sind) Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Wenn Sie Ihren Cholesterinspiegel gesund halten, können Sie einer koronaren Herzkrankheit vorbeugen. Ihr Zielwert für LDL oder „schlechtes“ Cholesterin hängt davon ab, wie viele andere Risikofaktoren bei Ihnen vorliegen. Hier sind empfohlene LDL-Cholesterinziele. – Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und einen oder keine Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 160 mg/dl. – Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und zwei oder mehr Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 130 mg/dl. – Wenn Sie eine koronare Herzkrankheit oder Diabetes haben, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 100 mg/dl. Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und einen oder keine Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 160 mg/dl. Wenn Sie weder eine koronare Herzkrankheit noch Diabetes haben und zwei oder mehr Risikofaktoren aufweisen, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 130 mg/dl. Wenn Sie eine koronare Herzkrankheit oder Diabetes haben, liegt Ihr LDL-Zielwert unter 100 mg/dl. Der Zielwert für HDL oder 'gutes' Cholesterin liegt bei Männern über 40 und bei Frauen über 50. Der Zielwert für Triglyceride, ein weiteres Fett im Blut, liegt unter 150."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wie wird Herzinsuffizienz diagnostiziert?",
    "answer": "Es gibt keinen spezifischen Test zur Diagnose von Herzinsuffizienz. Da die Symptome auch bei anderen Erkrankungen häufig auftreten, wird Ihr Arzt anhand einer detaillierten Krankengeschichte, einer Untersuchung und mehrerer Tests feststellen, ob Sie an Herzinsuffizienz leiden. Während einer körperlichen Untersuchung wird der Arzt auf abnormale Herz- und Lungengeräusche achten, die auf Flüssigkeitsansammlungen hinweisen, und auch auf Anzeichen von Schwellungen. Wenn Anzeichen einer Herzinsuffizienz vorliegen, kann der Arzt mehrere Tests anordnen, darunter: - ein EKG oder Elektrokardiogramm, um die Geschwindigkeit und Regelmäßigkeit des Herzschlags zu messen - eine Röntgenaufnahme des Brustkorbs zur Untersuchung von Herz und Lunge - ein BNP-Bluttest zur Messung des Spiegels eines Hormons namens BNP, das bei Herzinsuffizienz ansteigt. ein EKG oder Elektrokardiogramm, um die Frequenz und Regelmäßigkeit des Herzschlags zu messen, eine Röntgenaufnahme des Brustkorbs, um Herz und Lunge zu untersuchen, ein BNP-Bluttest, um den Spiegel eines Hormons namens BNP zu messen, das bei Herzinsuffizienz ansteigt."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Wie wird Herzinsuffizienz diagnostiziert?",
    "answer": "Nachdem die ersten Tests durchgeführt wurdenenn durchgeführt wurde, schickt Ihr Arzt Sie unter Umständen an einen Kardiologen, einen Spezialisten für die Diagnose und Behandlung von Herzerkrankungen. Ein Kardiologe führt eine körperliche Untersuchung durch und verordnet gegebenenfalls weitere Tests. Es gibt mehrere Tests, mit denen die Ursache einer Herzinsuffizienz ermittelt werden kann. Dazu gehören: - Ein Echokardiogramm ist einer der nützlichsten Tests zur Diagnose einer Herzinsuffizienz. Bei diesem Test werden Schallwellen verwendet, um ein Bild des Herzens zu erzeugen und zu zeigen, wie gut sich das Herz mit Blut füllt. Ihr Arzt verwendet diesen Test, um festzustellen, ob Bereiche Ihres Herzens geschädigt sind. Ein Echokardiogramm ist einer der nützlichsten Tests zur Diagnose einer Herzinsuffizienz. Bei diesem Test werden Schallwellen verwendet, um ein Bild des Herzens zu erzeugen und zu zeigen, wie gut sich das Herz mit Blut füllt. Ihr Arzt verwendet diesen Test, um festzustellen, ob Bereiche Ihres Herzens geschädigt sind. - Ein Holter-Monitor, ein kleiner Kasten, der an Pflastern auf Ihrer Brust befestigt wird. Der Monitor, der 24 Stunden lang getragen wird, zeichnet den Herzrhythmus bei normaler Aktivität kontinuierlich auf. Ein Holter-Monitor, ein kleiner Kasten, der an Pflastern auf Ihrer Brust befestigt wird. Der Monitor, der 24 Stunden lang getragen wird, zeichnet den Herzrhythmus bei normaler Aktivität kontinuierlich auf. - Ein Belastungstest erfasst Ihr EKG und Ihren Blutdruck vor, während oder nach dem Training, um zu sehen, wie Ihr Herz auf das Training reagiert. Dieser Test zeigt Ärzten, wie Ihr Herz auf Aktivität reagiert. Ein Belastungstest erfasst Ihr EKG und Ihren Blutdruck vor, während oder nach dem Training, um zu sehen, wie Ihr Herz auf das Training reagiert. Dieser Test zeigt dem Arzt, wie Ihr Herz auf Aktivität reagiert."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Zur Behandlung von Herzinsuffizienz gehören Veränderungen des Lebensstils, Medikamente und eine spezielle Betreuung für Patienten im fortgeschrittenen Stadium der Krankheit."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Zu den Veränderungen des Lebensstils zur Behandlung von Herzinsuffizienz können gehören: - Reduzierung der Salz- und Flüssigkeitsaufnahme - Befolgen einer herzgesunden Ernährung - Aufstellen eines Plans zur Gewichtsabnahme - Aufhören mit dem Rauchen - körperliche Betätigung. - Reduzierung der Salz- und Flüssigkeitsaufnahme - Befolgen einer herzgesunden Ernährung - Aufstellen eines Plans zur Gewichtsabnahme - Aufhören mit dem Rauchen - körperliche Betätigung."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Herzinsuffizienz?",
    "answer": "Zur Behandlung von Herzinsuffizienz werden viele Medikamente eingesetzt. Dazu gehören Diuretika, ACE-Hemmer, Betablocker und Digoxin. Diuretika werden verwendet, um Flüssigkeitsansammlungen zu reduzieren. ACE-Hemmer wirken auf viele Arten gegen Herzinsuffizienz, unter anderem senken sie den Blutdruck. Betablocker können Herzinsuffizienz ebenfalls auf viele Arten lindern, unter anderem verlangsamen sie die Herzfrequenz. Digoxin beeinflusst die Hormone, die Herzversagen verschlimmern."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Welche Behandlungsmöglichkeiten gibt es für Herzversagen?",
    "answer": "Bei schwerem Herzversagen benötigen Patienten möglicherweise zusätzlichen Sauerstoff, eine mechanische Herzpumpe oder eine Herztransplantation."
    },
    {
    "file": "07000034.xml",
    "question": "Was ist (sind) Herzversagen?",
    "answer": "Detailliertere Informationen zu Herzversagen finden Sie unter http://www.nhlbi.nih.gov/health/dci"
    },
    {
    "file": "0000870.xml",
    "question": "Was sind (sind) Geschmacks- und Geruchsstörungen?",
    "answer": "Unser Geschmacks- und Geruchssinn bereitet uns große Freude. Der Geschmackssinn hilft uns, Essen und Getränke zu genießen. Der Geruchssinn lässt uns Düfte und Aromen wie Rosen oder Kaffee genießen. Geschmack und Geruch schützen uns auch, indem sie uns wissen lassen, wenn Lebensmittel verdorben sind oder wenn es ein Gasleck gibt. Sie wecken in uns den Appetit und stellen sicher, dass wir die Nährstoffe bekommen, die wir brauchen. Menschen mit Geschmacksstörungen können Dinge schmecken, die es gar nicht gibt, können den Unterschied zwischen Geschmäckern nicht erkennen oder können überhaupt nicht schmecken. Menschen mit Geruchsstörungen können ihren Geruchssinn verlieren oder Dinge können anders riechen. Ein Geruch, den sie früher mochten, kann für sie jetzt unangenehm riechen. Viele Krankheiten und Verletzungen können Geschmacks- und Geruchsstörungen verursachen, darunter Erkältungen und Kopfverletzungen. Einige Medikamente können Geschmacks- und Geruchssinn ebenfalls beeinflussen. Die meisten Menschen verlieren mit zunehmendem Alter einen Teil ihres Geschmacks- und Geruchssinns. Die Behandlung variiert je nach Problem und Ursache. NIH: Nationales Institut für Taubheit und andere Kommunikationsstörungen"
    },
    {
    "file": "0000771.xml",
    "question": "Was sind (sind) Brechungsfehler?",
    "answer": "Die Hornhaut und die Linse Ihres Auges helfen Ihnen beim Fokussieren. Refraktionsfehler sind Sehprobleme, die auftreten, wenn die Form des Auges Sie daran hindert, gut zu fokussieren. Die Ursache könnte die Länge des Augapfels (länger oder kürzer), Veränderungen in der Form der Hornhaut oder die Alterung der Linse sein. Vier häufige Refraktionsfehler sind - Myopie oder Kurzsichtigkeit - klare Sicht in der Nähe, aber verschwommene Sicht im Fernbereichtance - Hyperopie oder Weitsichtigkeit - klare Sicht in der Ferne, aber verschwommene Sicht in der Nähe - Presbyopie - Unfähigkeit, in der Nähe zu fokussieren, als Folge des Alters - Astigmatismus - Fokusprobleme, die durch die Hornhaut verursacht werden Das häufigste Symptom ist verschwommenes Sehen. Andere Symptome können Doppeltsehen, Trübung, Blendung oder Lichthöfe um helle Lichter, Schielen, Kopfschmerzen oder Überanstrengung der Augen sein. Brillen oder Kontaktlinsen können Brechungsfehler normalerweise korrigieren. Eine Laser-Augenoperation kann ebenfalls eine Möglichkeit sein. NIH: National Eye Institute"
    },
    {
    "file": "0000062.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen über betreutes Wohnen?",
    "answer": "Zusammenfassung: Betreutes Wohnen ist für Erwachsene, die Hilfe bei alltäglichen Aufgaben benötigen. Sie benötigen möglicherweise Hilfe beim Anziehen, Baden, Essen oder Benutzen der Toilette, aber sie brauchen keine Vollzeitpflege. Einige Einrichtungen für betreutes Wohnen sind Teil von Seniorenresidenzen. Andere befinden sich in der Nähe von Pflegeheimen, sodass eine Person leicht umziehen kann, wenn sich die Bedürfnisse ändern. Betreutes Wohnen kostet weniger als Pflegeheimpflege. Es ist immer noch ziemlich teuer. Ältere Menschen oder ihre Familien zahlen normalerweise dafür. Kranken- und Pflegeversicherungen können einen Teil der Kosten übernehmen. Medicare übernimmt die Kosten für betreutes Wohnen nicht. Administration on Aging"
    },
    {
    "file": "0000787.xml",
    "question": "Was sind Röteln?",
    "answer": "Röteln sind eine Infektion, die durch ein Virus verursacht wird. Sie verläuft normalerweise mild mit Fieber und Ausschlag. Etwa die Hälfte der Menschen, die Röteln bekommen, haben keine Symptome. Wenn Sie sie bekommen, können die Symptome Folgendes umfassen: - Ein Ausschlag, der im Gesicht beginnt und sich auf den Körper ausbreitet - Leichtes Fieber - Gelenkschmerzen, insbesondere bei jungen Frauen - Geschwollene Drüsen Röteln sind für das Baby einer schwangeren Frau am gefährlichsten. Sie können Fehlgeburten oder Geburtsfehler verursachen. Röteln verbreiten sich, wenn eine infizierte Person hustet oder niest. Menschen ohne Symptome können sie trotzdem verbreiten. Es gibt keine Behandlung, aber die Masern-Mumps-Röteln-Impfung (MMR) kann dies verhindern. Centers for Disease Control and Prevention"
    },
    {
    "file": "0000735.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zur präkonzeptionellen Betreuung?",
    "answer": "Zusammenfassung: Wenn Sie versuchen, ein Baby zu bekommen oder nur darüber nachdenken, ist es nicht zu früh, sich auf eine sichere Schwangerschaft und ein gesundes Baby vorzubereiten. Sie sollten mit Ihrem Arzt über die präkonzeptionelle Betreuung sprechen. Die präkonzeptionelle Betreuung ist eine Betreuung, die Sie erhalten, bevor Sie schwanger werden. Dabei werden alle Probleme erkannt und behandelt, die Sie und Ihr Baby später beeinträchtigen könnten, wie Diabetes oder Bluthochdruck. Sie umfasst auch Schritte, die Sie unternehmen können, um das Risiko von Geburtsfehlern und anderen Problemen zu verringern. Sie sollten beispielsweise Folsäurepräparate einnehmen, um Neuralrohrdefekten vorzubeugen. Indem Sie vor der Schwangerschaft Maßnahmen gegen gesundheitliche Probleme ergreifen, können Sie viele zukünftige Probleme für sich und Ihr Baby verhindern. Sobald Sie schwanger sind, erhalten Sie eine pränatale Betreuung, bis Ihr Baby geboren ist. Nationales Zentrum für Geburtsfehler und Entwicklungsstörungen"
    },
    {
    "file": "0000619.xml",
    "question": "Was sind (sind) Stimmungsstörungen?",
    "answer": "Die meisten Menschen fühlen sich von Zeit zu Zeit traurig oder gereizt. Sie sagen vielleicht, sie seien schlecht gelaunt. Eine Stimmungsstörung ist anders. Sie beeinflusst den alltäglichen Gefühlszustand einer Person. Fast jeder zehnte Mensch ab 18 Jahren hat Stimmungsstörungen. Dazu gehören Depressionen und bipolare Störungen (auch manische Depression genannt). Stimmungsstörungen können das Risiko einer Person für Herzkrankheiten, Diabetes und andere Krankheiten erhöhen. Zu den Behandlungsmöglichkeiten gehören Medikamente, Psychotherapie oder eine Kombination aus beidem. Mit einer Behandlung können die meisten Menschen mit Stimmungsstörungen ein produktives Leben führen."
    },
    {
    "file": "0000753.xml",
    "question": "Was ist (sind) Psoriasis?",
    "answer": "Psoriasis ist eine Hautkrankheit, die juckende oder wunde Stellen dicker, roter Haut mit silbrigen Schuppen verursacht. Normalerweise treten die Stellen an Ellbogen, Knien, Kopfhaut, Rücken, Gesicht, Handflächen und Füßen auf, können aber auch an anderen Körperstellen auftreten. Manche Menschen mit Psoriasis bekommen auch eine Form von Arthritis, die Psoriasis-Arthritis genannt wird. Psoriasis wird durch ein Problem mit Ihrem Immunsystem verursacht. In einem Prozess namens Zellumsatz steigen Hautzellen, die tief in Ihrer Haut wachsen, an die Oberfläche. Normalerweise dauert dies einen Monat. Bei Psoriasis geschieht dies innerhalb weniger Tage, weil Ihre Zellen zu schnell wachsen. Psoriasis kann schwer zu diagnostizieren sein, da sie wie andere Hautkrankheiten aussehen kann. Ihr Arzt muss möglicherweise eine kleine Hautprobe unter dem Mikroskop untersuchen. Psoriasis kann lange andauern, sogar ein Leben lang. Die Symptome kommen und gehen. Dinge, die sie verschlimmern, sind: - Infektionen - Stress - trockene Haut - bestimmte Medikamente Psoriasis tritt normalerweise bei Erwachsenen auf. Manchmal liegt sie in Familien. Zu den Behandlungen gehören Cremes, Medikamente und Lichttherapie. NIH: Nationales Institut für Arthritis und Muskel-Skelett- und Hautkrankheiten"
    },
    {
    "file": "0000616.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu Schimmel?",
    "answer": "Zusammenfassung: Schimmel ist ein Pilz, der sowohl draußen als auch drinnen vorkommen kann. Er wächst am besten in warmen, feuchten und schwülen Bedingungen. Wenn Sie feuchte oder nasse Stellen in Ihrem Haus haben, werden Sie wahrscheinlich Schimmel bekommen. Schimmel kann gesundheitliche Probleme verursachen. Das Einatmen oder Berühren von Schimmel oder Schimmelsporen kann bei empfindlichen Personen allergische Reaktionen oder Asthmaanfälle auslösen. Schimmel kann Pilzinfektionen verursachen. Darüber hinaus kann Schimmel Ihre Augen, Haut, Nase, Kehle und Lunge reizen. Centers for Disease Control and Prevention"
    },
    {
    "file": "0000295.xml",
    "question": "Was ist (sind) Schwindel und Vertigo?",
    "answer": "Wenn Ihnen schwindelig ist, können Sie sich benommen fühlen oder das Gleichgewicht verlieren. Wenn Sie das Gefühl haben, dass sich der Raum dreht, leiden Sie unter Vertigo. Ein plötzlicher Blutdruckabfall oder Dehydrierung können Schwindel verursachen. Viele Menschen fühlen sich benommen, wenn sie zu schnell aus dem Sitzen oder Liegen aufstehen. Schwindel bessert sich normalerweise von selbst oder lässt sich leicht behandeln. Er kann jedoch auch ein Symptom anderer Erkrankungen sein. Medikamente können Schwindel oder Probleme mit den Ohren verursachen. Reisekrankheit kann ebenfalls Schwindel verursachen. Es gibt viele andere Ursachen. Wenn Ihnen häufig schwindelig ist, sollten Sie Ihren Arzt aufsuchen, um die Ursache herauszufinden."
    },
    {
    "file": "0000669.xml",
    "question": "Was ist (sind) Osteoporose?",
    "answer": "Osteoporose schwächt Ihre Knochen und macht sie anfälliger für Brüche. Jeder kann Osteoporose entwickeln, aber sie kommt häufig bei älteren Frauen vor. Bis zu die Hälfte aller Frauen und ein Viertel aller Männer über 50 brechen sich aufgrund von Osteoporose einen Knochen. Zu den Risikofaktoren gehören: - Älter werden - Klein und dünn sein - Osteoporose in der Familie - Bestimmte Medikamente einnehmen - Weiße oder asiatische Frau sein - Osteopenie, also geringe Knochendichte Osteoporose ist eine stille Krankheit. Sie wissen möglicherweise nicht, dass Sie sie haben, bis Sie sich einen Knochen brechen. Ein Knochendichtetest ist die beste Methode, um Ihre Knochengesundheit zu überprüfen. Um die Knochen stark zu halten, sollten Sie sich kalzium- und vitaminreich ernähren, Sport treiben und nicht rauchen. Bei Bedarf können auch Medikamente helfen. NIH: Nationales Institut für Arthritis und Erkrankungen des Bewegungsapparats und der Haut"
    },
    {
    "file": "0000415.xml",
    "question": "Was ist (sind) die H1N1-Grippe (Schweinegrippe)?",
    "answer": "Die Schweinegrippe ist eine Infektion, die durch ein Virus verursacht wird. Sie ist nach einem Virus benannt, das Schweine bekommen können. Menschen bekommen normalerweise keine Schweinegrippe, aber Infektionen beim Menschen können vorkommen und kommen auch vor. 2009 infizierte ein Stamm der Schweinegrippe namens H1N1 viele Menschen auf der ganzen Welt. Das Virus ist ansteckend und kann von Mensch zu Mensch übertragen werden. Die Symptome der Schweinegrippe bei Menschen ähneln denen einer normalen Grippe und umfassen Fieber, Husten, Halsschmerzen, Gliederschmerzen, Kopfschmerzen, Schüttelfrost und Müdigkeit. Es gibt antivirale Medikamente, die Sie zur Vorbeugung oder Behandlung der Schweinegrippe einnehmen können. Es gibt einen Impfstoff zum Schutz vor der Schweinegrippe. Sie können die Verbreitung von Keimen, die Atemwegserkrankungen wie Grippe verursachen, verhindern, indem Sie – beim Husten oder Niesen Nase und Mund mit einem Taschentuch bedecken. Werfen Sie das Taschentuch nach der Verwendung in den Müll. – Ihre Hände häufig mit Wasser und Seife waschen, insbesondere nach dem Husten oder Niesen. Sie können auch alkoholbasierte Handreiniger verwenden. – Vermeiden Sie es, Ihre Augen, Nase oder Ihren Mund zu berühren. Auf diese Weise verbreiten sich Keime. – Versuchen Sie, engen Kontakt mit kranken Menschen zu vermeiden. – Bleiben Sie zu Hause und gehen Sie nicht zur Arbeit oder zur Schule, wenn Sie krank sind. Centers for Disease Control and Prevention"
    },
    {
    "file": "0000625.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu MRSA?",
    "answer": "Zusammenfassung: MRSA steht für Methicillin-resistenter Staphylococcus aureus. Er verursacht eine Staphylokokkeninfektion (ausgesprochen „Stabinfektion“), die gegen mehrere gängige Antibiotika resistent ist. Es gibt zwei Arten von Infektionen. Krankenhausassoziierter MRSA tritt bei Menschen im Gesundheitswesen auf. Community-assoziierter MRSA tritt bei Menschen auf, die engen Hautkontakt mit anderen haben, wie z. B. Sportler im Football und Wrestling. Infektionskontrolle ist der Schlüssel zur Eindämmung von MRSA in Krankenhäusern. So verhindern Sie gemeinschaftsassoziierte MRSA: - Achten Sie auf gute Hygiene - Halten Sie Schnitte und Kratzer sauber und decken Sie sie mit einem Verband ab, bis sie verheilt sind - Vermeiden Sie den Kontakt mit Wunden oder Verbänden anderer Personen - Teilen Sie keine persönlichen Gegenstände wie Handtücher, Waschlappen, Rasierer oder Kleidung - Waschen Sie verschmutzte Laken, Handtücher und Kleidung in heißem Wasser mit Bleichmittel und trocknen Sie sie in einem heißen Trockner. Wenn eine Wunde infiziert zu sein scheint, suchen Sie einen Arzt auf. Zu den Behandlungen können das Ablassen der Infektion und Antibiotika gehören. NIH: Nationales Institut für Allergien und Infektionskrankheiten"
    },
    {
    "file": "0000601.xml",
    "question": "Was ist (sind) Menstruation?",
    "answer": "Menstruation oder Periode ist eine normale Vaginalblutung, die als Teil des monatlichen Zyklus einer Frau auftritt.Jeden Monat bereitet sich Ihr Körper auf eine Schwangerschaft vor. Tritt keine Schwangerschaft ein, stößt die Gebärmutter ihre Schleimhaut ab. Das Menstruationsblut besteht zum Teil aus Blut und zum Teil aus Gewebe aus dem Inneren der Gebärmutter. Es wird durch die Scheide aus dem Körper ausgeschieden. Die Periode beginnt normalerweise zwischen dem 11. und 14. Lebensjahr und dauert bis zur Menopause mit etwa 51 Jahren. Sie dauert normalerweise drei bis fünf Tage. Außer vaginalen Blutungen können folgende Symptome auftreten: - Bauch- oder Beckenkrämpfe - Schmerzen im unteren Rücken - Blähungen und wunde Brüste - Heißhunger - Stimmungsschwankungen und Gereiztheit - Kopfschmerzen und Müdigkeit Das prämenstruelle Syndrom oder PMS ist eine Gruppe von Symptomen, die vor der Periode beginnen. Es kann emotionale und körperliche Symptome umfassen. Wenden Sie sich an Ihren Arzt, wenn Ihr Zyklus stark verändert ist. Dies können Anzeichen anderer Probleme sein, die behandelt werden sollten. NIH: Nationales Institut für Kindergesundheit und menschliche Entwicklung"
    },
    {
    "file": "0000384.xml",
    "question": "Was sind Pilzinfektionen?",
    "answer": "Wenn Sie schon einmal Fußpilz oder eine Hefe-Infektion hatten, können Sie einem Pilz die Schuld geben. Ein Pilz ist ein primitiver Organismus. Pilze, Schimmel und Mehltau sind Beispiele. Pilze leben in der Luft, im Boden, auf Pflanzen und im Wasser. Einige leben im menschlichen Körper. Nur etwa die Hälfte aller Pilzarten ist schädlich. Einige Pilze vermehren sich durch winzige Sporen in der Luft. Sie können die Sporen einatmen oder sie können auf Ihnen landen. Daher beginnen Pilzinfektionen oft in der Lunge oder auf der Haut. Sie sind anfälliger für eine Pilzinfektion, wenn Ihr Immunsystem geschwächt ist oder Sie Antibiotika einnehmen. Pilze können schwer abzutöten sein. Bei Haut- und Nagelinfektionen können Sie Medikamente direkt auf die infizierte Stelle auftragen. Für schwere Infektionen sind auch orale Antimykotika erhältlich. NIH: Nationales Institut für Allergien und Infektionskrankheiten"
    },
    {
    "file": "0000232.xml",
    "question": "Was ist (sind) COPD?",
    "answer": "COPD (chronisch obstruktive Lungenerkrankung) erschwert Ihnen das Atmen. Die beiden Haupttypen sind chronische Bronchitis und Emphysem. Die Hauptursache von COPD ist die langfristige Exposition gegenüber Substanzen, die die Lunge reizen und schädigen. Dies ist normalerweise Zigarettenrauch. Luftverschmutzung, chemische Dämpfe oder Staub können ebenfalls Ursachen sein. COPD kann zunächst keine oder nur leichte Symptome verursachen. Wenn sich die Krankheit verschlimmert, werden die Symptome normalerweise schwerwiegender. Dazu gehören - Husten mit viel Schleim - Kurzatmigkeit, insbesondere bei körperlicher Aktivität - Keuchen - Engegefühl in der Brust Ärzte verwenden Lungenfunktionstests, bildgebende Verfahren und Bluttests, um COPD zu diagnostizieren. Es gibt keine Heilung. Behandlungen können die Symptome lindern. Dazu gehören Medikamente, Sauerstofftherapie, Operationen oder eine Lungentransplantation. Das Aufhören mit dem Rauchen ist der wichtigste Schritt zur Behandlung von COPD. NIH: National Heart, Lung, and Blood Institute"
    },
    {
    "file": "0000038.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zur Angioplastie?",
    "answer": "Zusammenfassung: Wenn Sie an einer koronaren Herzkrankheit leiden, sind die Arterien in Ihrem Herzen durch eine klebrige Substanz namens Plaque verengt oder blockiert. Eine Angioplastie ist ein Verfahren zur Wiederherstellung des Blutflusses durch die Arterie. Die Angioplastie wird in einem Krankenhaus durchgeführt. Der Arzt führt einen dünnen Schlauch durch ein Blutgefäß im Arm oder in der Leiste bis zur betroffenen Stelle in der Arterie. Am Ende des Schlauchs befindet sich ein kleiner Ballon. Wenn der Schlauch an Ort und Stelle ist, bläst der Arzt den Ballon auf, um die Plaque nach außen gegen die Arterienwand zu drücken. Dadurch wird die Arterie erweitert und der Blutfluss wiederhergestellt. Ärzte können eine Angioplastie durchführen, um - Brustschmerzen zu lindern, die durch eine verringerte Durchblutung des Herzens verursacht werden - Schäden am Herzmuskel durch einen Herzinfarkt zu minimieren Viele Menschen können am Tag nach der Angioplastie nach Hause gehen und sind innerhalb einer Woche nach ihrer Rückkehr wieder arbeitsfähig. NIH: National Heart, Lung, and Blood Institute"
    },
    {
    "file": "0000378.xml",
    "question": "Was sind Fußverletzungen und -erkrankungen?",
    "answer": "Jeder Ihrer Füße hat 26 Knochen, 33 Gelenke und mehr als 100 Sehnen, Muskeln und Bänder. Kein Wunder, dass dabei viel schiefgehen kann. Hier sind einige häufige Probleme: - Ballenzehen - harte, schmerzhafte Beulen am Großzehengelenk - Hühneraugen und Schwielen - verdickte Haut durch Reibung oder Druck - Plantarwarzen - Warzen an den Fußsohlen - Senkfüße - auch Plattfüße genannt Diese Probleme werden häufig durch schlecht sitzende Schuhe verursacht. Altern und Übergewicht erhöhen auch die Wahrscheinlichkeit von Fußproblemen."
    },
    {
    "file": "0000536.xml",
    "question": "Was ist (sind) Nierenkrebs?",
    "answer": "Sie haben zwei Nieren. Sie sind faustgroße Organe auf beiden Seiten Ihrer Wirbelsäule oberhalb Ihrer Taille. Die Röhren im Inneren filtern und reinigen Ihr Blut, entfernen Abfallprodukte und produzieren Urin. Nierenkrebs bildet sich in der Auskleidung der winzigen Röhren in Ihren Nieren. Nierenkrebs wird wahrscheinlicher, wenn Sie älter werden.e. Zu den Risikofaktoren zählen Rauchen, bestimmte genetische Erkrankungen und der Missbrauch von Schmerzmitteln über einen langen Zeitraum. Möglicherweise haben Sie zunächst keine Symptome. Diese können auftreten, wenn der Krebs wächst. Suchen Sie Ihren Arzt auf, wenn Sie Folgendes bemerken: - Blut im Urin - Einen Knoten im Bauch - Gewichtsverlust ohne Grund - Schmerzen in der Seite, die nicht verschwinden - Appetitlosigkeit Die Behandlung hängt von Ihrem Alter, Ihrem allgemeinen Gesundheitszustand und dem fortgeschrittenen Stadium des Krebses ab. Sie kann eine Operation, Chemotherapie oder Bestrahlung, biologische oder zielgerichtete Therapien umfassen. Die biologische Therapie stärkt die körpereigene Fähigkeit, Krebs zu bekämpfen. Bei der zielgerichteten Therapie werden Substanzen verwendet, die Krebszellen angreifen, ohne normale Zellen zu schädigen. NIH: National Cancer Institute"
    },
    {
    "file": "0000243.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zur Herz-Lungen-Wiederbelebung?",
    "answer": "Zusammenfassung: Wenn jemandes Blutfluss oder Atmung stoppt, zählen Sekunden. Dauerhafte Hirnschäden oder der Tod können schnell eintreten. Wenn Sie wissen, wie man eine Herz-Lungen-Wiederbelebung (CPR) durchführt, können Sie ein Leben retten. CPR ist ein Notfallverfahren für eine Person, deren Herz aufgehört hat zu schlagen oder die nicht mehr atmet. CPR kann den Kreislauf und die Atmung aufrechterhalten, bis der Notarzt eintrifft. Auch wenn Sie keine Ausbildung haben, können Sie bei einem Jugendlichen oder Erwachsenen, dessen Herz aufgehört hat zu schlagen, eine CPR „nur mit den Händen“ durchführen (CPR „nur mit den Händen“ wird für Kinder nicht empfohlen). Bei der CPR „nur mit den Händen“ wird die Blutzirkulation durch Herzdruckmassage aufrechterhalten, bis der Notarzt eintrifft. Wenn Sie eine Ausbildung haben, können Sie Herzdruckmassagen durchführen, die Atemwege freimachen und eine Beatmung durchführen. Die Beatmung hilft dabei, Sauerstoff in die Lungen einer Person zu leiten, die aufgehört hat zu atmen. Um Ihre Fähigkeiten aufrechtzuerhalten, sollten Sie die Schulung alle zwei Jahre wiederholen."
    },
    {
    "file": "0000829.xml",
    "question": "Was ist (sind) Rauchen und Jugend?",
    "answer": "Das Rauchen von Zigaretten birgt für jeden viele Gesundheitsrisiken. Je jünger Sie jedoch sind, wenn Sie mit dem Rauchen beginnen, desto mehr Probleme kann es verursachen. Menschen, die vor dem 21. Lebensjahr mit dem Rauchen beginnen, haben die größten Schwierigkeiten, damit aufzuhören. Rauchende Jugendliche konsumieren auch häufiger Alkohol und illegale Drogen. Das Problem sind nicht nur Zigaretten. Spucktabak, E-Zigaretten und Zigarren sind keine sicheren Alternativen zu Zigaretten. Auch teerarme und zusatzstofffreie Tabakprodukte sind nicht sicher. Junge Menschen, die nicht mit 18 Jahren mit dem Tabakkonsum beginnen, werden höchstwahrscheinlich nie damit anfangen. Zentren für Krankheitskontrolle und -prävention"
    },
    {
    "file": "0000947.xml",
    "question": "Was ist (sind) die Gesundheit von Veteranen und Militärfamilien?",
    "answer": "Soldaten und Veteranen haben mit einigen anderen Gesundheitsproblemen zu kämpfen als Zivilisten. Auch ihre Familien stehen vor einzigartigen Herausforderungen. Familien müssen möglicherweise mit Folgendem fertig werden: - Trennung von ihren Lieben - Angst um die Sicherheit der Lieben in Kampfgebieten - Krankheiten und Verletzungen durch Kampfhandlungen, einschließlich Behinderungen - Auswirkungen des Militärdienstes auf die psychische Gesundheit, einschließlich posttraumatischer Belastungsstörung - Familienprobleme wie Störungen bei der Erziehung - Stress bei der Pflege"
    },
    {
    "file": "0000139.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu Kalzium?",
    "answer": "Zusammenfassung: Ihr Körper enthält mehr Kalzium als jedes andere Mineral. Kalzium hat viele wichtige Aufgaben. Der Körper speichert mehr als 99 Prozent seines Kalziums in den Knochen und Zähnen, um sie stark zu machen und zu halten. Der Rest befindet sich im Blut, in den Muskeln und in der Flüssigkeit zwischen den Zellen. Ihr Körper benötigt Kalzium, damit sich Muskeln und Blutgefäße zusammenziehen und ausdehnen, Hormone und Enzyme abgesondert und Nachrichten über das Nervensystem gesendet werden können. Es ist wichtig, dass Sie mit der Nahrung viel Kalzium zu sich nehmen. Zu den kalziumreichen Lebensmitteln gehören: – Milchprodukte wie Milch, Käse und Joghurt – grünes Blattgemüse – Fisch mit weichen Gräten wie Sardinen und Lachs in Dosen – mit Kalzium angereicherte Lebensmittel wie Frühstückszerealien, Fruchtsäfte, Soja- und Reisgetränke und Tofu. Achten Sie auf die Produktkennzeichnung. Die genaue Menge an Kalzium, die Sie benötigen, hängt von Ihrem Alter und anderen Faktoren ab. Kinder und Teenager im Wachstum benötigen mehr Kalzium als junge Erwachsene. Ältere Frauen benötigen viel Kalzium, um Osteoporose vorzubeugen. Menschen, die nicht genügend kalziumreiche Lebensmittel zu sich nehmen, sollten ein Kalziumpräparat einnehmen. NIH: National Institutes of Health Office of Dietary Supplements"
    },
    {
    "file": "0000279.xml",
    "question": "Was sind diabetische Nervenprobleme?",
    "answer": "Wenn Sie Diabetes haben, ist Ihr Blutzuckerspiegel zu hoch. Mit der Zeit kann dies die Nervenummantelung oder die Blutgefäße schädigen, die Ihre Nerven mit Sauerstoff versorgen. Beschädigte Nerven senden möglicherweise keine Nachrichten mehr oder senden Nachrichten langsam oder zum falschen Zeitpunkt. Diese Schädigung wird als diabetische Neuropathie bezeichnet. Mehr als die Hälfte aller Diabetiker erkrankt daran. Zu den Symptomen können gehören: Taubheitsgefühl in den Händen,gs oder Füße - Stechende Schmerzen, Brennen oder Kribbeln - Übelkeit, Erbrechen, Verstopfung oder Durchfall - Probleme mit der Sexualfunktion - Probleme beim Wasserlassen - Schwindel bei schnellen Positionswechseln Ihr Arzt wird diabetische Neuropathie anhand einer körperlichen Untersuchung und Nerventests diagnostizieren. Die Kontrolle Ihres Blutzuckers kann helfen, Nervenproblemen vorzubeugen oder deren Verschlimmerung zu verhindern. Die Behandlung kann Schmerzmittel und andere Medikamente umfassen. NIH: Nationales Institut für Diabetes und Verdauungs- und Nierenerkrankungen"
    },
    {
    "file": "0000481.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu HIV/AIDS-Medikamenten?",
    "answer": "Zusammenfassung: In den frühen 1980er Jahren, als die HIV/AIDS-Epidemie begann, lebten Patienten selten länger als ein paar Jahre. Aber heute gibt es viele wirksame Medikamente zur Bekämpfung der Infektion, und Menschen mit HIV leben länger und gesünder. Es gibt fünf Haupttypen von Medikamenten: - Reverse-Transkriptase-Hemmer (RT-Hemmer) – sie greifen in einen kritischen Schritt während des Lebenszyklus von HIV ein und verhindern, dass das Virus Kopien von sich selbst anfertigt - Protease-Hemmer – sie greifen in ein Protein ein, das HIV zur Herstellung infektiöser Viruspartikel verwendet - Fusions-Hemmer – sie verhindern, dass das Virus in die Körperzellen eindringt - Integrase-Hemmer – sie blockieren ein Enzym, das HIV zur Herstellung von Kopien von sich selbst benötigt - Kombinationen mehrerer Medikamente – sie kombinieren zwei oder mehr verschiedene Medikamententypen zu einem Diese Medikamente helfen Menschen mit HIV, aber sie sind nicht perfekt. Sie heilen HIV/AIDS nicht. Menschen mit einer HIV-Infektion haben das Virus immer noch in ihrem Körper. Sie können HIV durch ungeschützten Sex und gemeinsame Nutzung von Spritzen auf andere übertragen, selbst wenn sie ihre Medikamente einnehmen. NIH: National Institute of Allergy and Infectious Diseases"
    },
    {
    "file": "0000958.xml",
    "question": "Was ist (sind) Vitiligo?",
    "answer": "Vitiligo verursacht weiße Flecken auf der Haut. Auch Augen, Mund und Nase können betroffen sein. Vitiligo entsteht, wenn die Zellen, die der Haut ihre Farbe geben, zerstört werden. Niemand weiß, wodurch diese Zellen zerstört werden. Vitiligo tritt häufiger bei Menschen mit Autoimmunerkrankungen auf und kann erblich bedingt sein. Normalerweise beginnt die Krankheit vor dem 40. Lebensjahr. Die weißen Flecken treten häufiger dort auf, wo die Haut der Sonne ausgesetzt ist. In manchen Fällen breiten sich die Flecken aus. Vitiligo kann dazu führen, dass die Haare früh ergrauen. Bei dunkler Haut kann die Farbe im Mundbereich nachlassen. Sonnenschutzmittel schützen die Haut und Kosmetika können die Flecken verdecken. Zu den Behandlungsmöglichkeiten von Vitiligo gehören Medikamente, Lichttherapie und Operationen. Nicht jede Behandlung ist für jeden geeignet. Viele haben Nebenwirkungen. Manche dauern lange. Manche wirken nicht immer. NIH: Nationales Institut für Arthritis und Erkrankungen des Bewegungsapparats und der Haut"
    },
    {
    "file": "0000098.xml",
    "question": "Was sind Muttermale?",
    "answer": "Muttermale sind Hautveränderungen, die bei der Geburt eines Babys vorhanden sind. Es gibt zwei Arten von Muttermalen. Gefäßmuttermale bestehen aus Blutgefäßen, die sich nicht richtig gebildet haben. Sie sind normalerweise rot. Zwei Arten von Gefäßmuttermalen sind Hämangiome und Feuermale. Pigmentierte Muttermale bestehen aus einer Ansammlung von Pigmentzellen, die der Haut ihre Farbe verleihen. Sie können viele verschiedene Farben haben, von hellbraun bis braun, grau bis schwarz oder sogar blau. Muttermale können Muttermale sein. Niemand weiß, was viele Arten von Muttermalen verursacht, aber einige treten in Familien auf. Der Arzt Ihres Babys wird sich das Muttermal ansehen, um zu sehen, ob es behandelt werden muss oder ob es beobachtet werden sollte. Pigmentierte Muttermale werden normalerweise nicht behandelt, mit Ausnahme von Muttermalen. Zur Behandlung vaskulärer Muttermale gehört eine Laseroperation. Die meisten Muttermale sind nicht schwerwiegend und manche verschwinden von selbst. Manche bleiben gleich oder werden mit zunehmendem Alter schlimmer. Normalerweise sind Muttermale nur ein Problem für Ihr Aussehen. Bestimmte Arten können jedoch Ihr Hautkrebsrisiko erhöhen. Wenn Ihr Muttermal blutet, schmerzt, juckt oder sich entzündet, wenden Sie sich an Ihren Arzt."
    },
    {
    "file": "0000035.xml",
    "question": "Was ist (sind) Anästhesie?",
    "answer": "Wenn Sie operiert werden, wird Ihnen Ihr Arzt ein Medikament namens Anästhetikum verabreichen. Anästhetika reduzieren oder verhindern Schmerzen. Es gibt drei Hauptarten: - Lokal - betäubt einen kleinen Bereich des Körpers. Sie bleiben wach und aufmerksam. - Regional - blockiert Schmerzen in einem Bereich des Körpers, beispielsweise einem Arm oder Bein. Eine häufige Art ist die Epiduralanästhesie, die oft bei der Geburt angewendet wird. - Allgemein - macht Sie bewusstlos. Sie spüren keine Schmerzen und können sich hinterher nicht an den Eingriff erinnern. Möglicherweise erhalten Sie auch ein leichtes Beruhigungsmittel zur Entspannung. Sie bleiben wach, können sich aber hinterher möglicherweise nicht an den Eingriff erinnern. Die Sedierung kann mit oder ohne Anästhesie erfolgen. Die Art der Anästhesie oder Sedierung hängt von vielen Faktoren ab. Dazu gehören der Eingriff, den Sie durchführen lassen, und Ihr aktueller Gesundheitszustand."
    },
    {
    "file": "0000651.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen über Nuklearmedizin?Scans",
    "answer": "Zusammenfassung: Bei Nuklearscans werden radioaktive Substanzen verwendet, um Strukturen und Funktionen in Ihrem Körper zu erkennen. Dabei kommt eine spezielle Kamera zum Einsatz, die Radioaktivität erkennt. Vor dem Test erhalten Sie eine kleine Menge radioaktiven Materials. Sie erhalten es möglicherweise als Injektion. Manchmal schlucken Sie es oder atmen es ein. Dann liegen Sie still auf einem Tisch, während die Kamera Bilder macht. Die meisten Scans dauern 20 bis 45 Minuten. Nuklearscans können Ärzten bei der Diagnose vieler Erkrankungen helfen, darunter Krebs, Verletzungen und Infektionen. Sie können auch zeigen, wie Organe wie Ihr Herz und Ihre Lunge funktionieren."
    },
    {
    "file": "0000111.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zum Körpergewicht?",
    "answer": "Zusammenfassung: Wissen Sie, ob Ihr aktuelles Gewicht gesund ist? \"Untergewicht\", \"normal\", \"Übergewicht\" und \"Fettleibigkeit\" sind alles Bezeichnungen für Gewichtsbereiche. Fettleibigkeit und Übergewicht bedeuten, dass Ihr Gewicht höher ist, als es für Ihre Gesundheit sein sollte. Untergewicht bedeutet, dass es niedriger ist, als es für Ihre Gesundheit sein sollte. Ihr gesundes Körpergewicht hängt von Ihrem Geschlecht und Ihrer Größe ab. Bei Kindern hängt es auch von Ihrem Alter ab. Eine plötzliche, unerwartete Gewichtsveränderung kann ein Anzeichen für ein medizinisches Problem sein. Ursachen für plötzlichen Gewichtsverlust können sein: - Schilddrüsenprobleme - Krebs - Infektionskrankheiten - Verdauungskrankheiten - Bestimmte Medikamente Plötzliche Gewichtszunahme kann auf Medikamente, Schilddrüsenprobleme, Herzversagen und Nierenerkrankungen zurückzuführen sein. Gute Ernährung und Bewegung können beim Abnehmen helfen. Das Essen zusätzlicher Kalorien im Rahmen einer ausgewogenen Ernährung und die Behandlung aller zugrunde liegenden medizinischen Probleme können helfen, Gewicht zuzulegen."
    },
    {
    "file": "0000742.xml",
    "question": "Was ist (sind) vorzeitiges Ovarialversagen?",
    "answer": "Vorzeitiges Ovarialversagen (POF) liegt vor, wenn die Eierstöcke einer Frau aufhören zu arbeiten, bevor sie 40 Jahre alt ist. POF ist nicht dasselbe wie vorzeitige Menopause. Bei vorzeitiger Menopause bleiben Ihre Perioden vor dem 40. Lebensjahr aus. Sie können nicht mehr schwanger werden. Die Ursache kann natürlich sein oder eine Krankheit, Operation, Chemotherapie oder Bestrahlung. Manche Frauen mit POF haben trotzdem gelegentlich ihre Periode. Sie können sogar schwanger werden. In den meisten Fällen von POF ist die Ursache unbekannt. Das Ausbleiben der Periode ist normalerweise das erste Anzeichen von POF. Spätere Symptome können denen der natürlichen Menopause ähneln: – Hitzewallungen – Nachtschweiß – Reizbarkeit – Konzentrationsschwäche – Verminderter Sexualtrieb – Schmerzen beim Sex – Scheidentrockenheit. Ärzte diagnostizieren POF durch eine körperliche Untersuchung sowie Labor- und bildgebende Tests. Die meisten Frauen mit POF können nicht auf natürlichem Wege schwanger werden. Einigen Frauen helfen Fruchtbarkeitsbehandlungen, andere bekommen mit Spendereiern Kinder. Es gibt keine Behandlung, die die normale Eierstockfunktion wiederherstellen kann. Viele Gesundheitsdienstleister empfehlen jedoch, bis zum Alter von 50 Jahren Hormone einzunehmen. NIH: National Institute of Child Health and Human Development"
    },
    {
    "file": "0000602.xml",
    "question": "Was sind psychische Störungen?",
    "answer": "Psychische Störungen umfassen eine breite Palette von Problemen, darunter - Angststörungen, darunter Panikstörungen, Zwangsstörungen, posttraumatische Belastungsstörungen und Phobien - Bipolare Störungen - Depressionen - Stimmungsstörungen - Persönlichkeitsstörungen - Psychotische Störungen, darunter Schizophrenie Es gibt viele Ursachen für psychische Störungen. Ihre Gene und Ihre Familiengeschichte können eine Rolle spielen. Ihre Lebenserfahrungen, wie Stress oder eine Missbrauchsgeschichte, können ebenfalls eine Rolle spielen. Biologische Faktoren können ebenfalls Teil der Ursache sein. Eine traumatische Hirnverletzung kann zu einer psychischen Störung führen. Die Exposition einer Mutter gegenüber Viren oder giftigen Chemikalien während der Schwangerschaft kann eine Rolle spielen. Andere Faktoren können Ihr Risiko erhöhen, wie der Konsum illegaler Drogen oder eine schwere Erkrankung wie Krebs. Medikamente und Beratung können bei vielen psychischen Störungen helfen."
    },
    {
    "file": "0000846.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zur Sicherheit beim Sport?",
    "answer": "Zusammenfassung: Sport kann Spaß machen, aber auch gefährlich sein, wenn man nicht aufpasst. Sie können Verletzungen vorbeugen, indem Sie - sich vor dem Sport ärztlich untersuchen lassen, um sicherzustellen, dass Sie gesund sind - die richtigen Schuhe, Ausrüstung und das richtige Zubehör tragen - viel Wasser trinken - sich aufwärmen und dehnen Wenn Sie sich beim Sport bereits verletzt haben, stellen Sie sicher, dass Sie sich vollständig erholen, bevor Sie wieder anfangen. Schützen Sie den verletzten Körperteil nach Möglichkeit mit Polstern, einer Stütze oder Spezialausrüstung. Wenn Sie wieder anfangen zu spielen, beginnen Sie langsam."
    },
    {
    "file": "0000073.xml",
    "question": "Was sind Autoimmunerkrankungen?",
    "answer": "Das Immunsystem Ihres Körpers schützt Sie vor Krankheiten und Infektionen. Wenn Sie jedoch an einer Autoimmunerkrankung leiden, greift Ihr Immunsystem irrtümlicherweise gesunde Zellen in Ihrem Körper an. Autoimmunerkrankungen können viele Teile des Körpers betreffen. Niemand ist sich sicher, was Autoimmunerkrankungen verursacht. SieAutoimmunerkrankungen können in Familien gehäuft auftreten. Frauen – insbesondere Afroamerikanerinnen, Hispanoamerikanerinnen und indianische Frauen – haben ein höheres Risiko für manche Autoimmunerkrankungen. Es gibt über 80 Arten von Autoimmunerkrankungen und manche weisen ähnliche Symptome auf. Daher ist es für Ihren Arzt schwer festzustellen, ob Sie wirklich eine dieser Erkrankungen haben und wenn ja, welche. Eine Diagnose zu erhalten, kann frustrierend und belastend sein. Die ersten Symptome sind oft Müdigkeit, Muskelschmerzen und leichtes Fieber. Das klassische Anzeichen einer Autoimmunerkrankung ist eine Entzündung, die zu Rötung, Hitzegefühl, Schmerzen und Schwellungen führen kann. Die Erkrankungen können auch in Schüben auftreten, wenn sie sich verschlimmern, und in Remissionen, wenn die Symptome besser werden oder verschwinden. Die Behandlung hängt von der jeweiligen Erkrankung ab, aber in den meisten Fällen besteht ein wichtiges Ziel darin, die Entzündung zu lindern. Manchmal verschreiben Ärzte Kortikosteroide oder andere Medikamente, die Ihre Immunreaktion verringern."
    },
    {
    "file": "0000849.xml",
    "question": "Haben Sie Informationen zu Statinen?",
    "answer": "Zusammenfassung: Statine sind Medikamente zur Senkung des Cholesterinspiegels. Ihr Körper braucht etwas Cholesterin, um richtig zu funktionieren. Wenn Sie jedoch zu viel davon im Blut haben, kann es an den Wänden Ihrer Arterien haften bleiben und diese verengen oder sogar verstopfen. Wenn Diät und Bewegung Ihren Cholesterinspiegel nicht senken, müssen Sie möglicherweise Medikamente einnehmen. Oft ist dieses Medikament ein Statin. Statine stören die Produktion von Cholesterin in Ihrer Leber. Sie senken den schlechten Cholesterinspiegel und erhöhen den guten Cholesterinspiegel. Dies kann die Bildung von Plaques in Ihren Arterien verlangsamen. Statine sind für die meisten Menschen relativ sicher. Sie werden jedoch nicht für schwangere Patienten oder Patienten mit aktiver oder chronischer Lebererkrankung empfohlen. Sie können auch ernsthafte Muskelprobleme verursachen. Einige Statine interagieren auch nachteilig mit anderen Medikamenten. Bei einem Statinmedikament können Sie weniger Nebenwirkungen haben als bei einem anderen. Forscher untersuchen auch die Verwendung von Statinen bei anderen Erkrankungen. Food and Drug Administration"
    },
    {
    "file": "0000202.xml",
    "question": "Was ist (sind) chronischer Schmerz?",
    "answer": "Schmerz ist ein Gefühl, das im Nervensystem ausgelöst wird. Akuter Schmerz zeigt Ihnen, dass Sie möglicherweise verletzt sind oder ein Problem haben, um das Sie sich kümmern müssen. Chronischer Schmerz ist anders. Die Schmerzsignale halten Wochen, Monate oder sogar Jahre an. Die ursprüngliche Ursache kann eine Verletzung oder Infektion gewesen sein. Es kann eine anhaltende Schmerzursache geben, wie Arthritis oder Krebs. In einigen Fällen gibt es jedoch keine eindeutige Ursache. Zu den Problemen, die chronischen Schmerz verursachen, gehören: - Kopfschmerzen - Überlastung des unteren Rückens - Krebs - Arthritis - Schmerzen durch Nervenschäden Chronische Schmerzen können normalerweise nicht geheilt werden. Aber Behandlungen können helfen. Dazu gehören Medikamente, Akupunktur, elektrische Stimulation und Operationen. Andere Behandlungen umfassen Psychotherapie, Entspannungs- und Meditationstherapie, Biofeedback und Verhaltensmodifikation. NIH: Nationales Institut für neurologische Störungen und Schlaganfälle"
    }
]